(見過鬼怕黑)識揀一定唔揀高登仔做男朋友

好啦 入鄉隨尻俗 是咁的

之前識左個男朋友上左十幾年高登。真係覺得香港男人愈黎愈cheap，唔知佢既行為係代表全香港定係所謂好撚完美 身高180 會考30分 仲有一畢業就月入5萬 既全能高登巴打

同佢拍過拖之後，真係覺得高登仔真係好撚多可以令y自己站在不敗之地既on9 logic。

首先佢成日話我拜金 我平時行街想食餐飯又唔貴，佢都覺得好肉赤，咁我平時過節日都想收禮物，佢就話我拜金等等。但佢咪又係要大波靚女，咁各有所需佢又嘈乜者？咩高登仔真心覺得睇人有無錢就cheap d，要人有樣對波咩cup就情操高尚啲？

佢話咁男女平等丫嘛，仲主張同我AA制，我地女人付出咁多青春 咁你地班所謂要男女平等究竟付出左d咩？我自己比哂錢仲要拍拖呀屌你？下？典解既？
OK，如果你係吳彥祖咁既樣都仲話可以接受，我請埋你去食半島又點話呀? 你溝女就預左要付出架啦，唔係點叫溝？Get it?

唉佢成日話咩中出即飛，計我話呢就緊係AA即飛，公平啦？

仲有你地想屌哂所有女 見到人地有sp就好撚羨慕 但佢話做佢老婆一定要係處，仲有所有女人都係雞。咁佢係精蟲上腦果下，咁我就問佢：係咪屌完就娶我先？佢又唔出聲。

你地成日話男女唔公平 男人點解要咩都比哂錢
我真心覺得好on9 乜你覺得呢個世界有公平？
咁女人要生仔又公唔公平？
男人愈老愈值錢 可以去到60歲都仲出去偷食 女人30歲之後就人老珠黃想搵人要都難 又公唔公平？
你地見到啲人屌盡天下女就話好撚型好羨慕 女人比人屌就係雞係公廁 咁又公唔公平？
點解可以咁on9 男女之間有平等？

丫，ex話高登好多絲打都支持AA架喎，佢地好自豪架，仲屌鳩人港女影衰佢地自以為看透世事既智障女人，好心你地咪撚咁cheap啦，貼埋大床呀笨。真心想知一餐飯既錢都要慳返既男人點解都仲有market? 助長連登仔咁廢你地有份做成。

不過話時話 我都有一樣野既幾欣賞 雖然你地咁廢 但總算有d自知之明 有咁既logic ，都知 這些機會不是你的，你地都係繼續溝唔到女啦。
完。

利申 ： EX係高登仔 比我飛撚左 你問我答

推

睇咗成分鐘先睇到你問我答
但我有預感你將會被屌

除左高登仔自己，仲有咩人會話高登仔係好男人？

十連無難度

咁絲打你同唔同意先

潮文?

負皮不解釋

駁唔到

我欣賞你

你係大波靚女？

老老實實，如果你唔識揀男人，去邊度搵都一樣

咁你係咪大波靚女先

真人真事 以後唔會搵連登仔做男朋友

好彩我係連登仔姐

係你啲ex入面，高登仔有幾多分？

你唔想AA制 咁作想屌你個陣你就乖乖地打開對腳 各取所需

你有point 咪講出黎囉
咁樣留低一句好撚型？

咪一撚樣

抵啦，女人

毋需同潑婦一齊罵街

岩聽呀ching btw幫你改埋

未一齊之前好撚大方 一齊左之後就露出真面目 咪即飛

秒

too long

得一個ex係高登仔 負分

挑 成篇野核心咪又係錢

唔該巴打 唔小心打錯左

女人最恐怖唔係唔理性 而係當佢地以為自己好理性個陣

Pmed

你咁八婆格係得高登仔先會追你

咁多個ex入面，高登仔係咪排最尾？

有風度嘅男人會自動拎荷包出嚟
有教養嘅女人會主動夾返自己嗰份
咁先係aa嘅原意
如果係由男方開口要求就好柒

當然啦 如果女方唔願意夾嘅
雞

無男女平等 咁恢復返男權主意你肯唔肯
Eg. 男人講野女人唔好出聲
好心啦 係男女平等既世界拎完著數 然後又話呢個世界無男女平等
唔好話你唔覺係香所謂男女平等社會自己無得益
淨係話學校收生 因為男女平等 你都贏在起跑線

你根本只係個bitch

利申支持男女平等

但連登仔係又要條女比佢屌又要AA 喎
咁又點計呀柒頭

請解釋點解有教養既女人就要夾番自己果份？

樓主 偷偷講句支持你
之前個男朋友都係高登仔
受佢影響先上連登
以為高登仔應該幾乖 唔花心又有安全感
但係後來發現佢係呢度識埋好多女仔
仲玩交友apps
我知唔可以以一概全
但係真係好傷得我好深
令到自己已經唔係好想再拍拖

係 不過我呢篇文係想講 好心你地唔好咁撚cheap 話咩男女平等要同條女AA

再者 唔好拎男女平等出嚟講
憑咩要求男人有樓有車
又要俾禮金 離婚分身家
當兵 賣命 危險工

女人要keep個處就話唔公平

lock and key

你大波靚女
佢180 會考30分

你同佢食飯 咁點解要佢俾錢唔可以AA？
你俾左大波佢
佢俾左180你
你對波值錢過180 所以佢要請你食飯？

估唔到有同路人

你讀多幾年書先係到開戰啦

依家港女要求男方出街洗費比晒錢 著數拎晒
然後又大叫男女平等 睇見都想嘔

出面一樣大把哩種人，你以為唔上高登果d就無你講既缺點？
今次你唔識睇人，你可以發洩落高登
下次你再揀錯，唔通又發洩落全香港？
不如你自己總結下經驗，諗下你所講果d賤男有咩特徵，下次自己識執生，好過係度借題發揮鬧晒全個高登/連登

講得好
我溝女都唔會溝d上高登既女
好煩

自助餐式女權
同樣教育機會 同工同酬？ 要
出街要俾返自己嗰份？ fuck off

收皮啦8婆

聽到未，叫你返鄕下啊

絲打 飛撚左佢啦 為呢啲人傷心唔值得

痴線，高登仔大把player 偽毒

好長

樓主覆我啊

女人真係無logic

因收皮啦死港女，等搵柒到埋你單啦

你就講到唔比條仔屌 又要條仔請先叫男女平等喎

柒頭*

The point is?

The point is 你收皮

女人真係無腦

樓主 其實攤左牌算係分手
但佢最近又係咁挽留咁
我又係好心軟個d
好似自己攞黎衰咁
所以好欣賞絲打你

你問咩 睇唔到 講多次

死港女 當你雞咁屌渣

the point is 你同條仔都係垃圾
不用分那麼細

我都覺得自己好on9 係以前唔知

你話女人要生仔覺得唔公平，咁你可以選擇唔生架ma，你話付出青春咁男人冇青春架？男人60歲可以偷食前提係要有錢，你60歲有錢一樣可以搵人幫你奶個臭西wo，男人愈老愈值錢係因為人愈大搵既錢愈多咁未值錢囉，女人都得架，女人30歲人老珠黃男人夠會中年發福啦，睇識唔識keep既jer，我覺得AA制冇問題wo，係香港男性同女性搵錢能力相約，點解唔AA?女人後生都話可以做雞啊，男人係香港做鴨冇市場又點計啊？計我話你ex有問題，但你更加有問題

女人睇錢有咩問題？同男人睇樣本質係一樣 只係大家要求既野唔同姐

樓主完全唔值得你欣賞
不過佢講得無錯
一次不忠 終身不用
有一必有二
早飛早著 實有下次

你呢啲廢柴格夠無女會比你追到

睇埋片都唔明 個腦真係裝屎

我同我女朋友唔係話aa制 但次次都係主動話要一齊俾 有時佢請有時我請
講撚到得自己消耗青春 男嘅無青春？ 定你青春一定貴過人先
佢flirt女係抵佢仆街 但你都唔好講到自己有幾撚矜貴

出post搏俾人屌

咁係你揀錯者，上開高/連登都知一早變左mk / 公廁搵食地方
個個扮撚晒毒撚毒絲黎溝仔溝女
仲想係到搵乖乖仔？發鳩夢啦

作為女性主義者 , 我想講
你班自我物化既on9閪彈開d啦屌

溝女仲要試人比唔比錢 你想溝人就要付出架啦屌你，唔係咩叫溝？oh 原來你會比返自己果份架？咁我大方少少請你啦咁？垃撚圾

港女真係無撚敵

對自己有好處嘅時候就

唔好心軟呀 有第一次就會有第二次
下個會更好

你都知要付出咩 比少少錢係到叫春，同港女講logic

港女真係無撚敵

對自己有好處嘅時候就話男女平等
到自己要付出嘅時候就話男人要有風度

俾人屌然後交換商品同服務 , 你當自己係雞?
要男人禮讓等於固化女性被視為弱者既父權觀念
食屎啦你

而家係你想溝人呀屌 你明唔明架姐

Oh 姐係你都認男女拍拖係利益關係啦？ 咁男方要扑野個陣你係咪自動打開個閪呀？

樓主100%係臭西

睇到第一句入鄉隨尻俗都知你份人戇撚鳩鳩咁，以為自己講得好型

拍左拖仲溝乜啊，有病入青山

咁你有乜撚野高見呀屌你老母

女人冇60歲都唔好俾飽飯佢食

係唔係條仔肯比錢就乜都可以做？
樓主將自己物化
見到都覺得

咁你拍拖黎做乜9？ 睇見邊間餐廳想食叫條仔比錢book位？ 大時大節送禮送花？ 咁男方要扑野中出你就咪咁多聲氣啦咁

乜撚野叫入鄉隨尻俗呀屌你老母

成日見女權話唔好將自己物化 轉個頭見到依個post都笑撚左

鄉土文？

吉野妹

以前就冇所謂，出唔出名嗰班都識到好多高質user
而家就真係算鳩掃把啦

利申：老屎忽

一世都幫妳比錢
拍拖=要讓妳過世

男人屌你得男人爽? 你唔撚爽架?

成日話人物化女性 你自己咪係物化女性果班戇鳩女權撚囉

真心左

其實樓主同你個ex都幾夾
一樣都物化異性 明買明賣

上連登勿認真
如果你條仔d價值觀跟哂連登d失敗者講既野
班垃圾八婆講既野
兩個都一鳩樣

姐係請妳係必然

女人無腦=無敵

拍緊仲要溝
Btw好欣賞樓主

肯放過位巴打

你話女人青春好緊要嘛
咁到你老左青春不再既時候
希望你唔好厭自己另一半窮
因為你覺得係對等
另外 男人花係你身上既時間唔係青春？
成日都有人話唔好物化女性
但d女人覺得自己有幾分姿色就要要求人比錢你
其實自己將自己物化緊

感妳感講 佢溝到妳之後咪AA lor你嘈乜姐
又要AA 又唔屌得 你玩埋我果份啦

妳搵$1,000, 佢搵$1,000, 男人要有風度畀錢
妳搵$1,000, 佢搵$500, 養女人係男人的天職
妳搵$500, 佢搵$1,000, 仲講飯錢? 今個月家用呢?

男人付出又係天經地義
要女人尊重男人又話男人on9
成日打住男女平等的旗號
享盡權利但又卸盡義務

你睇妳，
幾撚大牌
爬文都懶開咩你問我答

你係大波靚女我包你 之後大家互相了解下

你係咪我個ex

屌大力d 好波！

除定褲先

咁都有相認

i know that feel
個時有個高登仔追我,我同佢出街,咁大家都知道沙田冇咩好睇又多大陸人
咁佢request話要沙田咪去沙田囉
屌啦星,去到行下h&m,zara好正常姐, 個d 化妝品鋪我都冇睇啦
佢事後話我港女,入到u記好似好睇唔起u記咁
同我食飯食元氣,我食好少野既,最後2個人埋單200都唔洗
佢話佢請,咁好啦,頂佢話請我食好偉大 我屌你老母

個時做野老細送咗對好貴既high heels俾我,
佢明知唔係我俾錢,同埋係類似bonus咁既野黎,佢都話我港女
我知你做big4好撚勁喇
又要條女靚又乜又物 你慢慢搵喇

多得佢咁on9 我先識到依家個男朋友 仲好愛我

你上面話高登仔喎

你做雞就做雞啦，老細送

屌你老母閪垃圾港女
連食餐飯都計撚住
驚死人地要同你AA會好撚蝕抵咁
雖然你條仔都係柒碌黎嫁啦
要開到口同你講食野aa制
不過 你都係閪女人黎
完全唔會諗下出下錢大家互相請下
重話乜鳩野媾女要付出 屌你老母你真係井蛙
睇錢睇撚到咁重 做雞就啱你啦
次次擘大對脾 比人屌撚完你個閪就有錢收
數還數 路還路 係咪先
唔撚好以為拎高登仔做矛頭就有人撐你先得嫁 臭閪 你依家只係一隻聲大夾惡 話晒比咁多人知你係個臭閪咋

圖or老

又一個死港女，big4一定搵到個更好

無話想搵乖乖仔喎
你閱讀理解拎U?

呢d女真係幾靚都冇撚用，個格衰撚到比咁多人屌都唔知自己錯乜

媾人一定要付出 一定要用錢計
正宗講金唔講心既臭閪
你唔撚中意條柒頭先會樣樣野計住姐
學你話齋 條仔Daniel Wu咁款既話
你直頭跪低追撚住佢條撚黎含添啦
講到尾 唔係樣樣野就你 企你果邊就要比你屌臭閪

香港女人真係熱愛父權

AA係好撚正常,你未結婚就要人比晒錢,係咪已經當自己係臭雞姐?

另外,講成大篇論文其實都好撚垃圾,係咁數你EX有幾CHEAP
事實係,你同你EX根本唔撚愛大家,為拍拖而拍拖,2位都係垃撚圾
係到浪費時間,價值觀又唔岩,一個慳皮,一個港女,屌,含撚喇

如果真心愛大家,你地2個洗撚咁計較呢D野咩?
愛係無條件為對方付出,亦唔求得到D咩回報(當然唔係盲目咁係錢方面付出)
OK?

咁其實你係咪大波靚女？

我又覺得依個絲冇乜問題喎
條仔係唔係都港女前港女後 講到好似口頭禪咁 最緊要係條仔連港女既定義(姐係樓主) 都未知

明賣明買
做ptgf扮拍拖？
兩個都on99計咁多

駁我啦屌你老母垃圾樓主死港女

你地都唔愛大家 只係愛自己

無話當自己係雞 只不過係想屌鳩你地班連登仔 又要溝女又要AA 有咁撚著數？正係識打住男女平等既旗號唔肯出錢 講到尾咪又係姑撚寒 男同女之間不嬲無平等 男人比錢係應份 正如女人生仔都係應份一撚樣

屌得好
見到係篇野係咁講錢又要AA就扯撚左火忍唔住回覆樓主個港女臭格

請你食飯送野唔係問題
但唔好搞到好似老奉咁

果樣計 驚死洩底 勁似同d生口人既行為

你做開雞？男人比錢係應份都講得出

唔肯俾係因為你唔值

雞，全部都係雞

AA係好撚正常,你未結婚就要人比晒錢,老撚奉啊依家?係咪已經當自己係臭雞姐?

咪又係雞 講咁耐

屌你老母閪啦 你塊閪鑲金呀？屌完會升值呀？媾女一定要用錢黎計嫁？屌你原來女人真係用錢黎反映你地個價值？
依家唔係比唔撚起你餐飯呀 係你咁鳩度縮既臭閪唔值得我比錢去請你食飯

喺呢度順便想教精吓啲睇連登既女仔，呢位巴打舉既例子好現實，作為女仔應該點

1 大家搵一樣
喺戀愛既世界每個人都應該搵比自己好既對象，不論男女，如果佢連食飯比錢呢啲細數都比唔出，佢有咩好？有人話性格相處感情唔可以咁計，但呢啲個女仔都一樣付出，咁點解唔搵個咁好？
絲打覺得唔應該講錢冇所謂，您人大左仲要同男友aa您自己諗

2男友搵得多啲
正常拍拖應該就係

3少過您
您影衰女人，您捱得苦，唔代表您要捱苦

拍拖要講愛講感覺，但仲有得揀時唔該醒吓揀個好，你蝕底唔緊要，您仲養多個自大高登仔為害人世就係女人都唔幫你

唔同人有唔同性格
高登仔只係一個群族而唔係一個人
我女朋友成日都話點解你哋高登仔又要處女做老婆又要中出即飛
女人去玩就係雞係公廁
男人就可以叫雞
我一直都答佢
高登有唔同人
唔同人有唔同觀點
唔可以用「你哋高登仔」來一概而論

屌你老母閪 睇到就覺得好笑
個臭閪一碌鳩手打一船人
就算你唔講高/連登我都照屌柒你嫁啦垃圾港女

點高質法

講得好

好入肉

屌你老母閪一堆歪理dum出黎重可以當真理咁去教化人你有閪資格咩垃圾港女

啱啊 緊係揀連登仔做男朋友

唔知係真心/假膠，真心的話係大家價值觀唔同，唔啱咪分開。

篇野我惟一認同係如果想要SP但又想個老婆係處係幾妙想天開。

其他POINT，基本上係一個吊高黎賣想要回報但又唔想付出(或者以為自己高人一等)的女人想法(唔用港女係唔想以偏概全)

都係果句 你溝女唔撚洗付出架？

屌你老母你去做平機會主席啦
記得登成版報紙講明拍拖規矩

支持

收皮啦 你呢啲要同人AA咁撚唔要面既人就真係無敵喇

真心問，要同女友AA既男人你會要？

( Show Blocked User - 夢露絲打 )

女人們！一句！
男人要AA，永世唔好再見

個邊已經無乜人樓主再踩佢地多腳

我地女人付出咁多青春 咁你地班所謂要男女平等究竟付出左d咩？

得你有青春咩臭西

一大篇點睇呀 完全冇睇到
不過好肯定依個post又係一大堆護主厹同其他人既罵戰 大家慢慢

樓主 你同你ex扑一次 係咪問佢收番一次錢

係既話樓主pm個價比我

屌你老母閪 唔應姐係點呀駁唔到呀？我屌你老母垃圾港女

Speed dating?? 老奉請你？
你雞？

喺我眼中係一樣 連登咪又係高登過黎

真心 你依啲臭閪港女 貼錢都唔閪要啦

真心覺得,真係得呢D臭雞先講得出呢D說話

利申:人妻,同老公拍拖從來唔計較D乜野
樓主真係好撚臭雞,唔做雞真係好浪費

女人們屌你老母你依到冇人埋你堆呀傻閪

死臭雞

順手報埋

做雞啱晒佢呀 逐次計 冇蝕抵

英文名K字頭？

乜鳩

原來高登都有清泉，用你地高登仔係以偏概全啲既，不過主要想屌班處女論日撚日話女人係雞嗰班人
我相信唔係你

連登好撚痴線，咁既post 有55個正評

D人以為佢大波靚女咪like

邊忽港啊又

屌你老母閪依家縮沙呀?又縮細範圍黎屌呀?我屌你老母選擇性失明呀臭閪港女

唔知點解咁都有正評

完全認同價值觀唔啱要分開，開po就係想教啲睇連登既女仔要識保護自己
有啲rules千古不變的，女仔唔好再感性發作天真了

因為大部分高登仔都係咁
不過都有少數高登仔係正常既

樓主你又話個ex下下都要AA 好計較 唔好搵呢d人做男朋友 咁你又話溝女唔使付出代價 要請食飯 咁你自己都係計較緊啦 自打嘴巴？痛唔撚痛啊？ 得罪問句 你個閪鑲金架？ 你咁撚八婆計較格係仔都唔撚會對你真心祝你搵到更好既男朋友

其實如果你係值得
點會食飯果幾百蚊都唔豪俾你呀
根本你自己俾唔倒信心你個ex

咪就係

同你拍拖要老奉比錢 你不如直接d去做雞 賣你塊臭西啦
你話你係大波靚女 我就真係唔撚信喇
覺得你自己咁有本錢既就死去溝過個你ideal既男人啦 大前提係人地睇得起你 肯同你一齊喎

拍過拖都知愛情係有pattern，唔係完全rules，只係教精女仔唔好再傻

屌你老母閪你教識人好撚叻好撚威呀 拎撚埋你D歪理死番去做雞啦仆街

你又知大部分都係咁？你全部同佢相處過啦
冇腦臭西

痴撚線咩理論黎 正常拍拖應該男友搵得多D?用錢黎衡量一段感情已經錯撚哂啦，正常拍拖應該係男女都喜歡對方先叫正常lo

謝 可以分享吓睇法

查實妳咁討厭AA
不如妳畀少$1
咁計落始終男人付出比妳多 ($1)
圍返埋成年都有幾百蚊
咁樣心理上會唔會好過d

留名睇世界大戰！！絲打好波

我屌你老母喇又食又拎，唔想付出就想拎著數，雞都要俾人插到飛起先有錢收喇！

你呀！三萬蚊過夜呀！

我不嬲食飯都比埋條女 每個月比幾千佢洗
一年送兩次花 禮物唔少得 唔會發脾氣 唔煙唔酒 絲打咁我又幾分 可唔可以溝你

但樓主個陣同個高登仔d洗費大約幾多
同埋覺得bf至少要月入幾多

邊個傻呀 你最撚傻呀依到 教精WOR 依到既人駛撚你教呀?好心你就柒撚少陣比人教番精你啦臭閪港女

收皮啦 我幫佢咁撚多日日OT 佢見我咁辛苦同有時見客要先買俾我
乜撚野都做雞呀? 你條女就做雞
以後老細俾乜撚野你你都唔好收囉
佢以公司名義買俾我 個個同事都知,大家收唔同野有乜撚野問題

依到都咁撚多ON9仔

你傻唔好叫其他女仔同你一齊傻，女仔們唔好咁天真

咁鐘意計錢,去做雞啦屌你老母
續Q續Q數比你呀

我而家男朋友都係

請食飯都屌到樓主啦
幾千可以慳返啦

咁女人既青春係咪值錢過男人呀屌你老母

臭雞港女又搵到傻仔幫你埋單呀?真係好既姐 唔撚駛其他人受罪

你依件臭閪學人講錢? 做雞啦屌你老母

總結啦
拜金女一個
又要人付出又要白飲白食
你估拍拖就代表結婚架啦咩？
不如下次拍拖第一次見面
叫條仔買埋層樓俾你先
同埋佢講 個閪唔俾屌的
咁一定滿意啦

買個墳比條臭閪港女就實無死

你係咪on9呀 斷手斷腳唔識自己做野搵錢？
點解女人青春值錢d呀 低9能

咁你咪斤斤計較緊囉死臭西 屌你老母

咁都有人埋單

以前高登我都屌過
唔理妳真心定蝦腸
呢d post真係會導左一班後生女

如果你真係大波靚女既話，我無野好講，你講既野都岩
如果你average 樣就收皮吧啦

自己睇啦臭雞
揀飲擇食式嘅男女平等真係笑撚死人
一開波就大講女人唔夠男人好
講講下就男女平等
再講講下就男人從來都應該請女人
你老母一定係做雞做得好辛苦先生到你個on9出黎
所以先覺得錢=感情
老馮請你呀? 唔睇睇自己咩新鮮蘿蔔皮

覆我呀臭閪
唔撚覆正冚家剷

樓主你唔好影撚衰連登d絲打啦
你係覺得唔岩聽既
就去高登開返同一樣個post
證明自己係岩既

你呢啲先係正常男人 比個正評你

其實計落都幾抵 請食飯最多咪幾百
5舊水1q

哎呀sorry 睇錯你係出黎做雞

屌你老母正臭閪

支持AA制
利申 紅絲

直必假膠都分唔清 唔只臭西仲係傻西添

唔會

因為我唔係基

如果去到一齊左 4 5年 到談婚論嫁 大家儲錢aa食飯o唔ok? btw 你有仔

唔知樓主的RULE係咩野，但我可以好肯定AA制從來唔係一個問題。

你要男人比哂錢我唔會話你係雞，但男人希望女人會AA都唔係小器。情侶AA的背後係有男女雙方共識的表現。

姐妹們 呢d咪雞囉 女仔人家唔好傻啦

屌

蠢撚過閪啦依D死港女 比依D傻閪上連登真係污染晒

得罪講句 你係咪豬扒黎

得罪講句 你個傻閪幾時先肯潛?

首先樓主你搵幾多佢搵幾多先
如果佢係好明顯搵多過你, 又係佢約你去街乜乜乜
我覺得男方係有責任比多d or比哂

如果你同佢都搵差唔多, 而佢又主動追你, 約你去邊
我覺得一開頭男方出錢好正常
到拍左拖耐左, 其實就應該互相輪流分擔下洗費
當然男方正路可以多少少, 而女方既態度亦應該要樂於協助男朋友, 咁先係健康既關係

不過你條ex又真係好撚肉酸, 由頭到尾都係諗住AA
好撚丟男人架, 無錢真心唔好學人溝女, 係溝既階段都唔肯比錢, 日後只會更mean更垃圾
利申從來一開始都唔會比女方駛錢, 多數女方後期都會主動話比番錢

留名等睇比呢班垃圾男話我護主厹

女仔們，我求你拍拖真係要用用腦，我講既野可能係偏激左啲，請唔好懷疑我既真心，其實唔係當男人係敵人，但真係呢個世界唔係有愛就得，上網研究吓點拍拖係要的

求你地真係唔好再愛情至上，會累死你

個blog好到肉，其實仲有好多其他值得睇的
[size=6]絲打！係時候長大喇！[/size=6]

屌你老母臭閪走啦垃圾港女

又係個d話錄

樓主幾有趣既邏輯
有趣到不能理解

覆我未呀臭閪 咪撚扮睇唔到

上面你話女人應該搵個更好既 咁男人係咪都係先？你話女人到30歲後開始無市場 付出左青春 男人俾晒係應份既 得！無問題架 到你老左人老珠黃既時候你老公出去搵個更好身材更靚既都係應份架

正皮個啲真係on9

蠢撚要時間諗下點覆 唔好吹人啦

未見過人做雞 物化自己可以咁大聲同人講
影衰連登絲打

得罪講句 樓豬閪 係咪雞黎？ 你唔好以為全世界都係雞ok?

幫樓主卒仲可以叫樓主請食飯

絕對同意主動約女仔出黎食野都要求AA既男人係垃圾

呢d就係我文中所講既智障絲打 出現了

樓豬呢d臭閪狗也不屌

你收撚皮啦 自己無條件搵件好咋掛？做女人做到你咁撚cheap 真係唔死都無撚用 你唔自殺對呢個社會仲撚浪費呀
利申：而家男朋友會比哂

做乜唔覆我呀 駁唔到呀柒頭？

紅名就一定係絲打咩 死傻西

屌佢老母樓主真係柒撚到仆街重想柒到幾時

我同我ex一齊從來都無aa過
一係我請一係佢請
佢搵三皮幾我係學生妹
所以佢多數都唔俾我請、買野比佢
但我見到有野啱就買
佢想要既野我會盡量滿足佢
佢都係
不過最後佢咪又係扮單身媾女分手

所以話係咪aa根本唔係重點
你係愛佢根本唔會計較(男女都係)
根本唔會諗a唔aa

再講
睇到樓主男朋友係又話港女
唔係又話港女
又要羨慕人地有sp
又要第日個老婆係處女
又要同人扑野
一個咁樣既人我唔覺得要同佢客氣喎

仲有成日見有人話係處肯俾佢扑一定娶佢
咁點解唔即刻簽紙再扑呢

最後我想講既係
正常人唔會介意人地身分地位
如果要介意、姐係要180有錢或者大波靚女
都係睇下自己咩料同自己俾到d咩對方囉
好多人講到最後咪又係睇外表既野
依d咪自私囉

真係好撚蠢 佢老母生撚埋d on9
藍字絲 紅字巴
識唔撚識啊樓主

樓主唔寫ID影相自貼, 好難有人信
但係竟然有咁多正評, 真係望唔透

條友港女前港女後咁叫係咪cls
十足十d on9日日掛住d術語係口邊覺得自己好撚潮
大家興趣唔岩咪食完一次就算 兜口兜面鬧人港女係撚咪on9

依家又話咩搵個好既先係真女人 第時老左俾人飛左又話呢個世界無好男人 呢d咪港女格臭雞囉

屌你老母做雞都可以咁撚大聲 時代唔同晒

老實講句你ex都算幾on9
不過你又真係拜金港女喎樓主

屌你老母夠膽覆我未啊 選擇性失明啊臭閪 定係生性病生撚到隻眼盲撚埋

傻西 我e cup又生得靚就一定要好似你咁做雞？

咁你又知我係？ btw 真絲

其他女人臭唔臭我唔知
但樓主依啲傻閪一定臭撚到爛

唔係港女語錄，本人覺得都好on9
但係我講嘅野係一個男人應該做嘅嘢

我男朋友錫到我燶但我唔會當係奉旨囉
訓撚醒未啊豬西 扮上菜

正評數量=絲打數量

利申 真絲

條臭閪係咁 比人屌就唔撚覆/block鳩人
正閪女人

樓主係教緊咁多位絲打 千其唔好做雞 就算做雞都好 都要提高黎賣 有屌都唔俾人屌 記得要白飲白食 因為你地有青春 要靠青春搵水魚 請你食飯飲野買野買車買樓 就係因為你地班絲打咁撚蠢 唔識學樓主咁on9 所以先有窮女人同樓主咁撚蠢既女人出現

我屌你老母呀你就傻西
人妻仲要繼續同老公計較呢樣個樣?
臭雞!!!!

你想我覆咩

你好，巴打

傻閪 唔駛講都知你臭閪啦

你自己講到明你自己女人 點會唔撚知？ 你當人on9?

你講得絕對冇錯，所以女人就係要搵一個專一得來，經濟都唔差嘅男人就係我想講嘅嘢

其實我地可能都中左計
幫左個假膠上位

樓主 如果我係你 一定係鄉土 babykingdom 到開post 教精曬班女仔

暫時有79 正評 慶幸連登仲有79人係正常

Come on唔好咁小學雞得唔得

姐係你30歲後冇青春就冇價值咖啦 自打嘴巴既臭西

佢想上位咪送佢一程

同意
絕對唔會揀高登仔做男朋友
首先 我唔係話大部分高登仔都係咁
我間公司係一間IT公司
有個男同事成日喺度上高登
同佢傾計 用埋晒高登啲術語
例如：經常強調高登仔有30cm嘅巨龍、同佢Whatsapp成日用埋晒啲死人圖嚟覆我
我心諗：係咪真係毒到咁？
雖然我間唔中都有上高登(宜家上連登 ) 但都只不過係睇吓故 或者有咩起底post食花生
但佢真係全天候捕住 好似好得閒咁
成班同事開個Group吹水 講吓老闆壞話
有個同事(係香港人)喺上海住過同做過嘢一排 咁啱打咗個簡體字 就起勢屌人 咩一打唔使找
我忍唔住話佢 呢度唔係高登 你要畀膠就死返去高登
我明白高登仔係幾咁憎蝗 同簡體字 5p
但喺現實生活中吓吓都係咁都真係幾難頂
嗰位同事仲要追過我
初頭都覺得佢ok 可以試吓
但最後都係不了 太高登
高登可以吹吓水 笑吓
但如果男朋友日日都高登咁款真係

樓主好撚蠢 做女人做到佢咁

笑撚死,我一個回覆,你回幾次,分身定精神分裂?
癡撚線臭西港女

我只係想講，有經濟條件既男人用經濟對自己嘅女人付出係一件好事
女人搵男朋友，經濟條件必須係考慮嘅條件之一

我都想講 明明岩岩覆左 呢家又覆
佢係咪諗左好耐先諗到

你個臭閪都有資格話人小學雞咩？

佢事後打咗一大篇野話我 仲問我係咪唔夠串，無野可以講
之後我覆都無覆block
雖然香港好撚多港女，但係on9仔仲多
你請一餐我請一餐咪好囉，屌你講到我無搵錢要靠你請我先有飯先咁

岩呀，高登好威威架嘛

無錯

依家樓主臭西就係老奉男友比晒錢,要全世界當正佢係公主
真係好撚嘔心啊屌你老母

我係拜金咁又點？女人睇錢揀男人就要比人鬧？

男朋友幾有錢都好 重點係你唔可以當人係應份囉
到依家都未明 你個腦係咪裝屎

佢只會揀啲佢覺得駁到既cm黎覆臭閪

如果男有錢緊係想比哂啦但揾得唔多既咁點係咪打飛機算

岩啊 絲打真係大波靚女真係可以老奉要人請

利申：行緊AB制，男友糧尾就全部我俾

我男朋友真係當正我公主我反而會心痛佢銀包囉
呢個臭西真係影衰女人

唔知嗰位同事有無過嚟連登
佢都離咗職lu
樓主 我無講明係全部高登仔
唔洗拖我落水 我講我自己嘅經歷咋

屌佢問題咋wo

我女友成日問返我夠唔夠錢洗
佢埋我單
其實你需要嘅唔係男友老公
唔係愛
而係錢
其實你冇錯
喺古時/動物界
女性一向都係依賴男性
古人會揀個打得
動物會揀個強壯
呢啲都係因為生活
喺現代社會
貨幣就係代表生活
金錢就係代表質素
呢樣嘢我好細個就知
所以我好明白
物競天擇
因此我死捱爛捱 不擇手段
都要向上流
就好似三文魚咁

慘

Agger樓上人妻，真係鐘意想同個個人行落去唔會計較啲少事
上面條片都講左，男女朋友關係應該係伴侶平等，樓豬logic 女人俾錢=低賤無撚用
係你自己係度物化女性，女人用錢就可以溝得起，咩女人青春有限乜乜乜，你係性格好有吸引力你四五十歲都有人鐘意啦

用翻你logic，溝女要付出，可能就係因為你個ex覺得你臭雞玩厭唔值錢，先提出aa

你同意o既原因同樓主講o既原因好似唔一樣

多謝絲打支持
男朋友記得唔好揀高登仔

依個又係on99
又係到以偏概全 你撞到個on9仔 就覺得其他人都有機會係 心諗做乜鳩

我發現呢個傻西唔會意識到自己係幾咁cheap
有份比錢就叫慘？至少無你咁厚顏無恥咁cheap咁慘

我支持樓主
唔排除有拜金港女
但其實大部分女人要既嘢都好簡單 心意 2個字
物質唔洗多 應洗則洗 不樓由佢追我既時候已經係aa
因為我唔想靠男人 而係想佢愛錫我only
一齊3年幾 我從來無同佢食過貴嘢 2個人加埋無超過300蚊 所有生日節日紀念日 都係係屋企食住家飯
禮物唔洗講
反而我成日送心意嘢比佢 佢嫌無物質嘢 好 我近2年 送親都物質嘢 kindle都送左部比佢 因為佢話過想要
有時幾心酸 我話我想要頸鏈 平平地2百令 靚就得
講左好耐毛都無一條 我係想你表現出你記得我講過乜嘢啊！想你有個份心意啊！

其實你班友 開口埋口就雞 就公廁 亂咁擺d相上黎吹花人 踩到女人地底泥咁 你地唔好忘記 你地係女人十月懷胎生出黎㗎 無女人你地有得係度吠？
又話中出即飛 咁咪就係有男人屌完女 走撚埋數 咪淨係咁多唔係處女既女囉 處就得一個 只要有個仆街玩撚完人地個女走左去咁就無左

你地唔好生女添啊 生出黎比人玩 比人話係雞 無人會肯真心愛錫㗎！

講吓啫 我嗰位同事真係畀高登洗腦洗得好嚴重㗎 當傾計分享吓

咁就好明顯入u記既態度同入h&m同Zara唔同啦

咁你個例子又唔同
日常生活都咁高登，同樓主講唔同
跟本樓主個post同高登或連登無乜關係

依個傻閪直頭垃撚圾 低質到仆街

其實都想講下 男人可以當你公主好錫你
但如果老馮咁就唔想比哂所有野你

一定要同樓主一樣？
我無追post

我無支持你喎

我老母冇隻臭雞咁cheap

其實定義自己有冇青春個個唔係你地班女人咩
邊個鐘意班年過30既成熟男人先
邊個見到班年過30既成熟男人就閪都濕埋先
明明就係你地自己搞到自己30歲之後好似冇人要咁
認真呀
男人無樣唔多錢過左30咪又係冇人要
男人都會冇青春嫁
你地女人就唔同啦
唔洗有錢 靠個樣好小小OR身材好小小都大撚把人要
乜你覺得真係男人著數D咩
收下皮先啦

講返關係既問題
依家同你結婚啦咩
同你結婚經濟有關連就話乜撚都幫你比哂
幫你買埋樓都得呀
但依家又未結婚
你憑咩要男人咩都幫你比
你肯未結婚幫我生仔我咪比囉
你肯唔肯呀又?
同埋屌你你唔撚爽既
SORRY我要求既野你會爽點解你要求既野要我唔爽
咁樣你又覺得公平咩
(((又冇人叫你比佢屌 你唔比佢屌佢會強姦你 點 洗唔洗幫你報埋警 )))

以前就話女人讀唔到書做唔到野搵唔到錢
今時今日女人分分鐘搵錢多過男人
依家只係求返個AA唔係要你比哂咪算好

BTW 我覺得你首先唔好睇低自己身為一個女人依個身份
男女係平等
你覺得男人30歲可以出去搵食其實你都得
不過我唔撚知你咩閪樣啦

既然你覺得呢度咁廢
典解你仲係到開ＰＯＳＴ覆ＰＯＳＴ
係咪姐係你覺得自己都係一個廢柴
BTW 我識咁多港女你都算極品啦
人地就唔想靠男人養, 出街食飯食貴D無所謂自己比自己, 而你就要例牌要男人比
究竟係女人入面你算唔算一條廢柴
利申:我D女仔朋友多數IBANK, 大行做野

收嗲啦臭雞 你啲青春就係付出 男既青春就唔撚係付出 有so果陣就男女平等 講錢就要人gentleman 計我話撚就有得你含

除左男人要幫女仔比之外 其實都認同

利申絲

Between係呢條友太on9

自卑到自大咪呢d，搵錢搵到short撚左
我唔係陪男朋友睇行入uniqo都廢時，唔係睇唔睇起問題係根本d女裝就唔靚

你就戇鳩鳩
我咪講咗唔代表全部都係咁
我只係分享緊
但見過鬼怕黑

互相幫忙先係相處之道
男方搵多d咪比多d
反之亦然

點解你咁努力向上流 仲會比女友覺得唔夠錢用努力完都揾唔到錢？

佢一個reply 回覆幾次 做乜鳩

講到尾樓主覺得咩都有個價值
自己眼中既大波靚女
男性應該有同等既條件作為交換

都冇錯既 襯有本錢唔好浪費 盡情享受大波靚女既著數
就好似父幹高大型男都唔會同d垃圾平胸豬扒一齊咁
不過女人貶值過後條命點就自己諗啦

係 對你好可以係出自有風度 可以係出自錫你
但當男仔意識到你當人老馮 唔會感激人地為你付出
之後會卻步都係人之常情
好簡單既邏輯同道理 唔知點解咁難明

無追post
純粹講吓自己經歷咋
屌細力啲

巴打們有d真心對我好既女仔 我就算洗哂d 錢又有乜所謂 如果佢真心鐘意你 你連少少都唔付出又算乜男人
btw如果去到一齊左 4 5年 到談婚論嫁 大家儲錢aa食飯o唔ok?
好想嘆大波靚女

佢又覆兩次啦

咁你講明同意個題目,但唔同意個原因嘛
同埋你遇上一個過份投入o既高登仔就話唔揀高登仔做男朋友,會唔會極度以偏蓋全

男朋友比錢就係cheap? 你捱得唔代表你要捱，真心同情你

識我啦

好撚戇鳩
所以我都講咗唔係大部分高登仔都係咁
呢個真係畢生難忘 啲人無睇喺度屌

利申 唔係高大靚仔

躺著也中槍

你好
得啦 識咗啦

首先，價值係雙向既，你唔buy佢果套就要講
第二，你唔會真係覺得男人付出既時間唔係時間掛？ 如果你覺得你同佢拍拖 佢咩都要幫你俾既 咁佢要扑野果時 咁你都好應該張開腿

你第二句已經講撚到明你覺得其他高登仔都係咁啦
補番句唔係話大部分高登仔係咁就以為冇事

因為佢覺得我唔夠錢洗
佢個個月要我儲一大筆（擺佢到）
但又怕我唔夠生活

你個同事我都覺好毒 現實係咁講高登用語但你竟然會話佢幾好。。。。

又講 我咪話唔係所有都係咁
定too long ... 無睇

點解比少少錢就叫捱 除非你屋企好窮啦
我屋企比我既錢夠我食飯買衫買手袋喎
如果你真係窮到生活需要都要靠人比錢既話
我都真心同情你

我好明白點解佢會唔想同你結婚

我都R撚晒頭

絲打你會唔會走火入魔左

比唔比錢好應該考慮下對方經濟能力
如果對方好窮, 你又同佢一齊, 但洗費都係要佢出哂?

其實真係有可能覺得你都咁 寧願aa

嗰陣啱啱入公司
老闆又叫佢教我IT嘢 ...

一句講哂 對方幾有錢都唔應該老馮要人出哂

樓主依啲on9閪根本得歪理

死仔包咁串 高質高登仔呀我

我無補 頭幾句已講咗

呢隻雞唔抵叫 唔比錢lu~

樓豬rip，呢度一向無女權

支持絲打

d重點唔好放晒落aa制，送禮物呢d

基本上係條友性格有問題

最簡單既尊重都冇

我只可以講你飛佢飛得好

好囉 唔串
宜家係連登仔

樓主你屌乜春姐
你根本就係隻想搵人照顧既雞
被人呃左隻豬就上黎吠

未一齊就叫做佢溝你姐，一齊左又係叫做溝你？

係咪講中左 你諗唔到點覆我？
hello

兩邊都唔啱 各有各唔好

又難怪 私私縮縮講嘢1999又滿口高登呀粗口爛舌嘅男仔現實真係有好多 一開聲真係唔識畀反應你 異性都驚咗你

識玩一定係借連登溝女
（唔係入啲咩5P group)

岩
當然如果有錢既男人, 當然佢唔會在意比多少少
但佢一定會在意女方有無嘗試過付出既心意
一直老奉當男人係提款機既女人, 最終都只係會被當臭雞拋棄

你自己心甘情願做雞冇人會話你，問題係你而家教唆他人做雞就有罪抵比人屌

其實就算上開高登連登都唔會將d術語放係口邊

再講多樣野，女仔揀男朋友一定要具備以下條件
1唔aa

2專一
呢樣野可能一開始唔會知，但如果同你一齊之後仲有同ex聯絡，仲有玩交友app，唔好諗即刻飛，唔好諗住佢會因為你而改變，太多絲打好天真以為個男人會因你而改變，唔會㗎！

3唔好異地戀
我嘅意思係一齊冇耐就會分開好耐例如幾年嗰啲九成都會散，唔好浪費自己女人最寶貴既青春
太多失敗例子

4有一定經濟能力
點解要同第一條分開，因為有錢唔代表會對你付出，所以第一條最重要

..........

仲有好多，得閒睇吓blog增值吓自己喇

女方就算真係唔出錢 有心付出男既一定會睇到
不過呢個臭西應該只係想人單方面付出
唔怪得人地要求aa

咁佢條ex又真係垃圾黎
唔計AA,其他思想行為都係出軌格

屌你老母閪 死撚開啦你 低質垃圾厹

你呢種臭雞睇下到30歲仲會唔會咁講野

真人講高登術語真係頂唔順
成日都聽到有d 死仔係咁講咩
今次真係hihi
hi你呀
利申
我真係覺得好撚柒
會扮唔撚識佢

我個意思係話你打完第2句
係下面補番句呀

痴撚線，中學生拍拖嘅話照你咁講都要AA?

做男人做到自身價值高就得啦
睇e d 傻鳩blog浪費時間自貶身價

唔好無視我啦

咪就係你呢啲柒頭搞到啲女以為自己塊閪鑲金咁
Btw 你咁樣奶樓主都無得比你屌架啦

有冇絲打聖誕冇人約？

所以唔多/唔敢出聲又青靚白淨嘅男仔係幾吃香

所以我先話呢個好難忘
洗晒腦 術語 平時同frd吹水攞嚟玩吓都會
但成日強調住就好病態啦
希望佢上少啲啦

正呀不過可能樓主明自己會變負資產所以趁後生拎多d著數掛

好撚高質呀屌你老母 搏人地黎識你呀？

呢鑊我就撐樓主喎
大佬呀， 又大波又靚，做得男人就付出多少少當回報返人地既青春同美貌啦
宜家先係樓主o既黃金時間

樓主 我愛你 你呢種咁率直既性格 真係好有野性

Btw, 食飯 ，我埋單無所謂，見你咁撚有野性，等我用碌尻慢慢教返你做一個人，麻煩到時請配合張腿

你on9 你ex更on9

佢咪就係咁囉
以前上高登唔係好神秘唔畀人知咩
佢好自豪 通街講

笑撚到ＧＡＰＧＡＰ聲
你要錢咪搵個有錢仔囉
不過你都係比人中出即飛姐

屌佢老母閪成隻流晒口水既濕鳩厹咁
見撚到女就衝埋去
識我呀 我識你老母做雞呀

唔夠我講就算啦 唔逼你
最後一句 有條件 唔代表要好似你咁做雞
仲要將成件事講到懶係合理
你要腿張開係你既事

是但啦
但真心想分享吓個別例子
係我錯 sorry 巴絲
屌細力啲 我講嘢1999

ＣＨＩＮＧ岩呀
我都排隊
食幾貴都得
食完去開房就得

現實唔會咁
比我係連登放鬆下啦
呢到又無pm功能

我只係想帶出成個論壇 樹大有枯枝
唔駛因為一個on9仔就潛意識幫其他人定型
話唔定第時你老公都係高登仔。上左十幾廿年果啲黎

覺得你好易滿足咁識我啦

咁多方法放鬆 似番個人好嗎

無屌
見你幾個回覆正常過樓主好多

終於有人肯講
但我啱啱唔敢屌佢
驚畀人圍屌返
唔知呢個post啲人啲立場

好同意呢位同學既講法
咁男士有風度咁比哂錢
女士又係咪應該賢良淑德
做番女士既 溫柔體貼 最少都要煮飯啦
唔識煮唔緊要 你肯滿足男士既慾望 都叫好啦
我就咁睇 你成篇文 你一邊要人請你 你又付出左咩？
就算你係靚女大波 由一開頭你肯同佢一齊
你就姐係接受佢 而佢就算冇 180 30分 都唔欠你什麼
到最後 你係段感情入面付出左d咩？

咁仲好啦
有共同話題
如果唔over 應該都會幾開心
係開post會畀老公知

同意
ex係高登仔
雖然一向AA我都覺得冇問題
但係聖誕節啊除夕呢d日子俾少少心機同我過都好啊
重要節日寧願留喺屋企打機都唔同我慶祝
叫佢最少送禮物俾我 幫佢諗埋我要公仔
佢都重要送一堆莫名奇妙既野俾我
最奇怪既係我收過耳機膠塞 （用咗1年iphone原裝耳機）

一放長假期就2個禮拜都可以留喺屋企唔見
打機又唔肯同我打 死都要自己一個沖rank
同佢講陪下我 佢陪1,2日又變翻之前咁打足全日機
r佢講陣電話 傾咗5分鐘就話耳仔熱要cut線

前個排真係忍唔到同佢提出分手
佢話ok 但想我今個禮拜六俾多次機會佢
唉...我都唔知想點

因為事實我真係正常人

正評
真心覺得高登好撚多痴線佬
不過其實佢地可能講笑啫
我識人上高登都會講呢啲野
但現實佢好錫自己女朋友

其實上就好多人都有上
不過好多真人都好正常
over果啲 講真
學你話齋第一次接觸都feel到啦
咁大個人都咁on99 上晒腦既話
依啲傻仔抵佢一世冇女

好心你痴埋個on9仔到
就唔好上黎怪鳩高/連登啦柒頭

以前高登仔唔敢講自己有上
宜家個個都hihi 向左走向右走

樓主咁鐘意錢
不如出來做雞啦
打正旗號做生意
大把錢你收

本質上你都係自己係雞當俾條仔包

將依啲垃圾filter掛係口真係終極on9仔先做得出

"約會專家解釋約會時男生是否該幫女生付錢"

拍拖就要照顧你所有?唔係呀麻?
咁未結婚你又肯唔肯同我生仔先呀?

一隻懶高竇死臭雞 一個孤寒柒毒撚 講完

咁女仔間唔中比下我覺得應該既

但我身邊無人上
無話題
男朋友都唔上
佢平時打機會改嘅名咪夜來風雨聲
我知佢唔上先拎嚟用
點知有日 佢無啦啦行埋嚟
畀咗張cap圖我睇 係我喺連登其中一個post嘅留言
佢話朋友畀佢 佢啲朋友以為係佢
所以先send畀佢問係唔係佢
佢知我有上 但唔知咩名
我望住張cap圖幾秒 >>>
之後講句唔識

支持樓主

不過我想講連登仔好多都係網上就做痴線佬，offline左之後係正常人，我諗係你ex先咁on9痴線到現實都係咁 所以可以唔洗一碌鳩打一船人

利申：非巴

Agger agger

其實唔講唔係傳統嚟㗎咩？

瞓醒未呀

佢只係會上高登既人
但佢既行為同高登有咩關連

啲MK仔覺得好型好與別不同㗎

咁係條仔on99唔識珍惜

我屌你老母咪屌你老母囉
Hi乜撚嘢auntie 呀
講句粗口都打冷鎮就唔好學人講
又要講又要扮
正一又要威又要戴頭盔
我試過咁屌個fd

真實有女好多年
唔會周圍聊女
我真人文質彬彬
但好多年前性格好口花花 周圍溝女
想係連登 高登 放任下d真性情姐

講漏咗 佢都係個d日撚日話自己有30cm高登仔
成日講野都混入d高登用語既人

好贊同樓主
而家啲男仔愈黎愈小家，同高登仔拍過拖，完全唔敢拖出去見fd，比人知道同佢aa制，係勁無面子。好似係貼左個系比佢屌，但佢完全冇付出咁，飛撚左
唔講錢既話，啲高登仔連風度都冇，去食飯唔會識比女仔坐去梳化位，行路唔會話讓比女仔行先。講真呢啲風度我淨係會係啲呀叔身上先會見到。

痴撚線 點解唔可以AA制 食屎啦臭雞

咪臭係，女人都睇唔過眼

屌你老母你又同過幾多百個高登仔拍拖呀

我好憎啲人呢
我同佢打招呼say個hi
佢答我hi你 之後喺度笑
話係粗口 我真係

拍拖為面子 好彩你無繼續害人

男同女都好嘔心 仲衰過去叫雞

朋友都免做

正評!

又一個on9閪

你間公司究竟有幾多高登仔

我男朋友係高登連登仔 但你ex無做既野 佢全部都有做喎
我覺得係睇人咖姐

理d真係你咁岩識唔到或姐人地高大靚仔
所以唔哂比面你掛

你係咪好心甘情願幫條仔比錢

話撚左連登啲人低質
你睇 女都係咁撚on9

條女都on撚9
食撚左屎就上黎揾人問責

百貨應百客
唔啱搵到啱
冇錯嘅價錢 只有錯嘅客人
不過當你搵到啱嘅客人 你已經人老珠黃

佢仲好有趣咁講埋其他術語畀我知
教我
利申：真係絕咗交成年 太mk

唔同係陳寶珊

我都有個女性朋友成鳩日講術語
不過慣左 費事話佢

有無風度唔係用 係咪高登仔黎分
係用有無家教黎分
真係亂咁黎

辛苦晒啦

比正評既百幾位巴打絲打
有同感既可以覆下 一齊屌打班連登仔垃圾思維
我一個人覆唔切

男女係冇平等可言，各自付出既野根本唔同，男人淨係睇到自己付出，然後就覺得自己好委屈咁，男人拍拖咪又係講金，用條女肯唔肯aa黎衡量條女要唔要得過，戇鳩鳩
又要唔想付出又要想有女屌，你同你左手過世算把啦食餐飯都驚死蝕俾條女咁，柒到

利申 不嬲行aa制 但覺得男人成日掛呢樣野係嘴邊好撚冇用，好撚小家

連登依啲壇就係多得依啲on9
整撚臭晒

屌你無手無腳唔識賺錢？講真，aa有咩問題？梳化位奉旨俾女人坐架？行路一定要俾女人行先？女人係人，男人就唔係啊？你鑲金頂係玻璃做架

係女人都唔幫你啊收皮啦港女

追番post 樓主真係入哂魔
仲打埋文 教人揀仔
真係好正宗港女
如果成世都用錢同價值既比較去揀拖拍
我覺得同賣左自己豬仔冇分別
你揀人 人揀你姐

sorry，而家男朋友真係無可挑剔
至於你呢班無條件既 咪繼續同男朋友捱囉

覆唔切你老母閪你唔識覆/駁唔撚到咋？

終於有正常人留言

打字唔洗時間架屌你老母

其實你係認同全aa定點 過時過節都要aa呀?

lm

得啦你最撚醒啦
我只係知道咩叫不知廉恥
如果斤斤計較到咁唔知醜，我寧願我係智障

仲有，你係咪公屋出身？
根據經驗，越窮既人先越貪慕虛榮越斤斤計較

唔好再7啦，自己丟架好啦，咪影衰我地女人

我又大波又靚女 跌少少當叫雞啦好心

LEE個就係成篇野既中心思想

俾人呃左 你唔知炸
有錢仔唔玩9你 真係對唔住自己

支持男女平等！希望所有競技比賽唔好再分男女子組

巴打高質

睇完篇潮文覺得嘔心

叫夠你咪走夾唔抖囉
你未覆我呀臭西

點解比少少錢就叫捱 除非你屋企好窮啦
我屋企比我既錢夠我食飯買衫買手袋喎
如果你真係窮到生活需要都要靠人比錢既話
我都真心同情你

係啊係啊 你啱聽佢就係正常人
你依家姓耶啊？
憑咩女人唔駛出錢啊？男人啲錢係痾出黎㗎？
生仔痛？咪撚生囉
比人屌又唔滿意？訓係度郁都唔駛你郁有得你爽都要嘈 正一典型垃圾港女

Ho ball ching

點解一定要付出咗先屌得女？你塊閪要用錢嚟衡量？鑲金架？
一日你唔係佢老婆一日佢都唔係奉旨要養你架on9

點會全部人都認同要aa制
過時過節都要aa呀?

你唔識令到條仔自己比錢姐...垃圾

講到屌西男人唔洗付岀
仲有女人有青春男人無青春？

同意標題，唔太同意內文
利申: ex 係高登仔

係咪講中左 你諗唔到點覆我？
hello[/quote］
乜原來自己afford 到就代表要同男朋友AA架？
咁你咪繼續同男朋友AA囉 唔阻止你
貼埋大床仲好

屌你老母 唔好偷換概念啦
幾時講過時過節呀

講緊點解間唔中比下錢係等於慘等於捱喎
唔好get錯

紅字重點
重要係好雙重標準
講一套做一套

唔係奶唔奶問題

只係講普通互相尊重

我唔知出自佢把口有幾多真有幾多假

亦都唔知佢現實相處同佢ex個情況

平心而論佢ex唔會係咩好人

但係佢一開波得罪晒所謂高登仔 我都冇撚計

另外，你以為真係有pm 功能咁on9呀

想屌9人唔該用下你個腦諗下啦傻hai

佢奉旨要養你架？俾少少錢就叫捱，咁你都係搵一個有錢仔算啦，但有錢仔會唔會睇得起你啊？

巴打 好同意你最尾果段 我出post 都係想屌鳩果班又要同人AA又要溝女既垃圾

咁又唔岩得曬既 睇相處方式咖姐 你中意男比曬咁你咪搵個男比曬既仔lol
咁吾會個個都好似你個高登ex咁月入5m既
有錢好仔唔多 冇錢扮有錢好多 你搵到個對你好既 咁我都只係祝幸福
但有錢既表示佢有能力隨時換走你 即使你而家大波有羅 但你再老洛去 點都唔會夠d後生女女黎
冇錢既aa制當情趣
唔同人唔同選擇姐 樓主無錯曬咖
但都係啦 一個高登仔 別一概而論
ps. 有5p仔請原諒

點解唔可以AA先？你係廢物嚟架樓主？無手無腳要人養個隻？同你拍拖係愛你，但唔包括佢要無限度金錢上支出。錢，得嚟唔易架on9

同意

我男朋友夠係高登仔，我唔覺得有你講到咁有問題囉。

算把啦 男人咪一樣用錢黎評價條女，唔用佢啲錢就係好女仔 呢啲咪男人logic

老實講女人好多野俾左男人就拎唔返，男人付出錢都叫可以掙得返，依家呢個社會 唔係處女又俾人嫌，年紀大又俾人嫌，俾男人中出過又俾人嫌，女人同你拍拖承受既風險多男人幾多倍，男人一句分手，女人真係可以乜都冇撚晒，然後你就拍拍屎忽走。好心班男人請女朋友食餐飯唔該唔好乜都計住計住，驚死自己蝕底咁，咁樣你不如攬住啲錢過世，對住啲錢打飛機囉

有158個港女/厹

終於有人蚊到我呢個po想帶出嘅嘢
女仔如果做到以下嘅嘢，我好肯定男方女方都會開心

1唔好發脾氣
這是大忌之中的大忌，但幾乎全部的女孩子都會犯此毛病。

究其原因，是大部份女孩子都會覺得，發了脾氣之後如果得到男方的關心，給男方哄哄，就會覺得男方重視她。

關心唔係咁得到，你本身有冇野吸引人去關心你？例如生活有冇好玩有趣既事分享？最重要你有冇關心對方先？例如佢既興趣你了解幾多？佢既口味？佢既夢想？你付出關心先好叫人關心你

亂發脾氣的女孩子，到最後的感情幾乎都是失敗告終。要回頭已經太遲了。

2不可否認女仔喺外表上必然要付出更多

男人係視覺動物，係事實，懂化粧，你的異性緣一定會強得多。看過太多女孩子都不注重自己外表，仲問條仔你肥左會唔會仲中意你，放過條仔喇，大家都知答案，唔係話要model，至少唔好肥腫難分，如真的過肥，節食及運動是少不免的事情。此外，也要留意自己的衣著，因為一個人的衣著，確是可以令自己的身型改變，而且突顯自己的品味。

3忌負面批評，最好常常有笑容, 不要時常黑面

笑容，一定係女仔可以令男仔開心既必殺技。

拍拖係要開心，你亦都好難想像要個男仔主動9笑。有啲女仔覺得咁唔開心點笑，注意，冇人有責任做你情緒垃圾桶，咁有唔開心咁點？你可以直接講你有咩唔開心，想佢比個hug你就完。唔好要個男仔估你估乜9，唔好要佢tum，直接講一個佢可以即時幫到你既行為，因為佢只係你男朋友唔係你肚條蟲。

如果你係冇喇喇唔開心冇原因，咁唔該成熟啲自己處理自己情緒。

4讚美他

你知道男人的基本生存需求是甚麼嗎？就是：

自我肯定！

那自我肯定，需要甚麼？當然是極度而過份的讚美！讚美，也是需要有技巧的，你無端端不停讚美對方，你會讓對方覺得很假，而且也未必適合對方脾胃。 所以，你要讚美對方想你讚美的東西。 男人想你讚美的東西，一定是男人對你說的東西。

例如佢某一天剪短了頭髮呢？你可以讚美他，而且要讚美他一整天；這時還可以加上一些技巧，例如不停久不久就說：「呀….我也說不上來，你今天就是很不同，很靚仔，很帥，很自然，很有型…是甚麼呢？有甚麼不同？」

你可以待男人自己說：「噢…是嗎…我今天剪了頭髮。」

這個時候來一個大力讚賞，就很好了。

事情完了嗎？還未完，你再過一會，再說：「噢，其實我真的很想告訴你，你今天真的很帥，你真的和以前很不同。」

佢開心你開心

仲有好多女生可以多加留意既事，男生也有自己既位置，我呢個po想帶出既係男女付出既野係唔同的，如果所謂高登仔可以唔好再成日話女人係雞，又中出即飛人，女仔可以識得帶眼識人，男同女本身就係兩種生物，互相了解尊重先係出路

講左咁耐，我又要再一次投身入高登戰場了

佢可能覺得男朋友生日個d都唔應該出錢 如果唔係就叫捱

就算你搵得唔多 都唔代表要同女朋友AA 你咪食平啲囉

咁你又當人係自己老婆咁屌

加油

屌你老母閪識唔識睇完你自己打啲咩字先post出黎？
ps左就大撚晒呀on9

我女嚟架，傻豬嚟嘅

你要公平交易咁同做雞無分別

唔需要公平交易囉，我愛個個男人，所以俾佢有咩所謂？

佢真係180cm 30分？

所以你好自豪你條仔當你係肉便器？

認真
你成日話我唔肯AA就係雞係厚顏無恥
但好過你比人屌之餘仲要夾番錢
你真係仲慘撚過做雞

咁女追男係咪又要請埋男方嗰份

所以話重點係心態問題呀絲打
我愛佢咪比

舊/連分唔到
完

係你心態同雞無分別
錢我大把 你向我乞既話 我都會施捨d比你咖

係父權主義既高/連登開d咁既post 真係勇氣可嘉
Btw 未追到你果陣就話用錢追你姐 追到點解唔係AA制? 咁你d錢留起黎做咩? 儲起陪佢供樓? 定騎牛搵馬物色更好對象?
將心比心 一段感情一定係雙向 付出呢樣野應該係大家一齊負擔 並唔係男人做晒 如果一味叫男仔全部付出 咁同男人用錢買感情搵ptgf同叫雞有咩分別? 大時大節 男人比錢唔係問題 但唔係日日夜夜 餐餐都比 樣樣計到咁盡仲邊有愛?

冇睇哂內文，齋睇標題已經正皮左

點解要睇為交易？？用錢就叫交易 你請你父母食飯多謝佢地既付出係咪叫交易？女朋友唔係淨係付出個閪，如果你話你條女拍拖個段時間真係乜都冇付出過既話 咁你點解仲要一齊

呢個世界的確任何野都有個價
拍拖，愛情都係一樣

為左屌比人屌就叫慘，真心愛一個男人比佢屌係幸福
不過你隻臭雞永遠唔會明

又有冇高登巴打可以答到我男人有乜付出？

識一個類似係咁既人
不過佢純粹係搵到錢
個樣好撚柒

同自己心愛既人便唔洗佢額外付出既就叫肉便器咁你就當我係啦 我自問塊西無鑲金 而且都乾淨過你 付出得多就比人上得

咁你個價唔值AA制丫嘛

正解呀 因為佢係前者

你覺得你比得條仔屌，佢就要比埋你果份，呢d咪雞囉

上面個絲打講得幾好，又未結婚，佢無責任養你，你都可以唔比佢屌

辣殺

冇高登仔答到我，因為佢地除左屌西冇諗過其他野，唯一可以叫做有啲付出既經濟能力都唔付出，仲話自己係男人？

隻臭雞有人肯屌執撚到啦，肯撚定死魚

關撚事咩，你條仔上高登當認真，高登價值觀當自己價值觀on9之嘛

樓主除左因為個西可以令男性比錢之外
你仲有咩可以令男性付出無既話你真係好似篇文章咁係一個負資產做ptgf揾多錢 唔好靠男人啦男人靠唔住

只係想講 呢個世界就係咁 你揀人人揀你 點解女人想搵個有經濟能力既就要比人鬧拜金 男人要揀靚女處女就應份

阿古路
又見到你

真係有錢都唔想洗係你呢啲女人身上

你唔會揀高大大隻靚仔咩

得啦知你貼埋錢比人屌好撚威喇

睇錢一回事
要求AA又另一回事

其實我連mathew本get the guy本書都睇埋，女仔可以睇多啲佢個youtube channel，睇完你就會後悔點解咁遲先接觸到佢既理論！

btw佢呢段片帶出既信息就係等價交換

咁男人你互換左啲咩比條女？大家都有付出既唔叫付出喔

最近d臭雞成日開post搏屌

女人可以唔生，咁女人可唔可以唔黎M呀？

你做雞做撚到開post教人做仲威啦

屌你老母 食餐飯都要男方比晒
你折唔折墮啲
自己冇手冇腳揾錢？

就算一個再揾到錢嘅男人，都會想自己嘅女人係識得同佢分擔。一餐飯百幾蚊對佢黎講可能係濕濕碎，但係見到你識主動話比錢，個感覺都係唔同啲。
佢請你，唔撚係道理黎架

請追po，已列表說明

hello父權高登仔去哂邊

你眼中既付出得錢 哂氣 男人叫完雞都唔會同隻雞講道理叫佢唔好收錢

睇左咁多人既言論，發現連登仔既女朋友都係得一種作用同價值，就係俾佢屌
我唔知係咪你地既女朋友真係差到得屌既個作用，但至少我對男朋友既付出唔止俾佢屌咁簡單。
連登仔將請食飯等於有得屌閪諗埋一齊，即係你覺得你女朋友冇野好，只係有得屌，樓主講既女方付出根本唔單單指屌呢樣野，點解呢到個個都話女仔付出就係咁解

同意女人要賢良淑德 溫柔體貼
所以我咪話各取所需囉
我無話過女人唔洗付出喎

傻閪，有錢但專一，你慢慢等撚到2046，唔係話冇，但都唔會輪到你

人地肯付出就話人免費雞你唔比人唔似你咁遇到d玩完即棄咩

男人你除了錢付出了什麼？女人付出的我已列表說明
你呢

上高登 勿認真
唔排除有人係講笑
但直必既人都一定有好多

有小小野想分享
我個ex想食魚蛋又係咁話肚餓肚餓
我咪話請囉 做咩姐你係咁話你肚餓都唔會飽啲 但我又柒又唔記得銀包無錢 咁我咪話無禁錢
佢又扮曬野話咁算喇 但係又係咁講肚餓
我見佢咁咪話咁禁錢囉你想食
跟手佢就好開心咁陪我去禁錢 專登買戈幾粒魚蛋比佢食
申利 我見到佢銀包有錢嫁下同埋佢都係高登仔
個ex太多膠事不能盡錄

其實係女仔都唔中意AA，但我遇到個ex之後有得AA都好開心，唔好叫我請埋佢

兩個都弱智架？食粒魚蛋咁煩

再一次感激有人知道我想講咩，如果絲打們對愛情有咩topic有興趣可以提議吓

我會喺父權高登開po同一眾絲打分享

點解兩個人一齊要用付出嚟衡量？唔係睇你有幾愛佢？咩一段感情有價值可言？咁如果真係要有返個價值係度，咁咪同交易無分別？咁你同做雞有咩唔同？

你計較呢d咪仲小家

我同男朋友真心為對方付出 諗住同對方過世咖
唔似得你囉~ 比人玩完無價值之後就比人飛
oops

呢個post D女人真係癲癲地
真係講都廢撚事
好彩我條女唔似你地咁on9
你地慢慢圍爐取暖

條片講得好好
跟佢講法做就得
此post已完

絲打幾歲

打開女朋友就咪撚出聲啦

男方俾晒錢你就滿意俾佢屌既咁點解唔可以話你係雞呀 臭雞

扑你唔駛出精咩
講到扑野你付出最多

有錢要專一？話你拜金真係無錯

好簡單啫
我俾哂錢 你就乖乖地做我肉便器俾我屌
明買明賣

講到女人一定要生仔咁 你有本事可以唔生架

女朋友肯同我aa喎

高質文

身為女仔都睇唔過眼樓主
依家個個講男女平等
就係鄙視物化女性

既然自己有經濟能力
點解唔夾埋一份

樓主呢啲唔係反父權
而係當正自己係雞係ptgf
俾男人包起做sex machine

你咪揀mk仔做男朋友囉
Lm比人中出即飛

本老衲最怕啲戇尻無腦港女
一日24小時 男又係咁多 女又係咁多
屌你 男人會多幾個鐘 令你啲時間矜貴啲?

再講而家老奉請你?又唔撚屌得你
你比到乜撚嘢個男人?唔好撚同我講青春
上面已經講咗男人嘅時間
同你嘅時間係一撚樣
定係我屌鳩你個閪會發達呀?

又要請你食飯 仲要俾你度住我啲錢
我不如叫雞唔好?

利申：好耐冇上水 見到個post把幾火
而家返落去潛水

同埋樓主咩年代
俾人強姦完？
你有得say no唔仆
而且做愛得男方爽
可能你真係做開性奴

其實佢係物化緊女性，同埋支持緊父權

愛情有等價交換但唔係交易，又或者可以這麼說，不能接受的，是沒有條件作等價交換的男人。

這也是合乎邏輯。你從來唔會聽到一個男孩子說：「我最理想的對象，就是一個又醜，又沒有才華，又粗魯，常常發脾氣，對我諸多要求的女人。」

好了，又有美貎又有智慧又有身材又有才華溫柔體貼照顧細心的女人，她們會選擇甚麼人作為拍拖或結婚對象？

她們當然是找條件好的男人。而沒有條件的男人，得到這類型的女生機會差不多是零。

也因此，沒有錢沒有才華工作運不强的男人，他們基本上不會得到任何機會或入場券；這是「等價交換」原則下必需要接受的現實。

第一次接觸「等價交換」這個字眼的朋友，很多時候都會有誤會，就是男女之間的等價交換，就是肉體交易，男方出錢，女方出賣肉體。

這是完全錯誤的。因為肉體交易，並不有愛。而男女感情，愛情，一定有愛的成份在內。

等價交換，不一定是金錢和肉體，可能是才華，可能是溫柔性格。

只是男生可供交換的東西不多，只靠外表吸引別人的，不是沒有，而是很少；同樣地，只靠內在美而沒有外表又能夠吸引男生的，不是沒有，而是很少。

再回絲打或巴打？你可以唔接受感情係需要衡量，量度，自己既人生對自己負責就得，只係事實如此。

講乜撚野公平
天生我有鳩你無就注定男女唔公平㗎啦

男人一句分手女人可以無咗啲咩？答案我俾你：淨係男朋友啊傻閪。
分手唔會無咗一個人嘅價值，佢係好嘅依然都大把人要，大把人識欣賞。唔好攞呢個嚟做藉口跟著要男人請你食飯送禮物。講到自己拍拖咁委屈，咁不如你唔好拍啦。唔係處俾人嫌係正常，呢樣野本身有得你避免，但你偏偏要去做，咁我只可以講抵死。年紀大俾人嫌？你做得好保養嘅，係好嘅，識打扮怕咩年紀大俾人嫌姐？俾人中出過俾人嫌，同係唔係處嘅一樣，你明知咁樣會有機會俾人嫌都去做，咁真係抵死架喎。路就真係自己揀嘅，仆完街又要喊又要其他人唔笑你，會唔會有少少太過分啊？

咪係 拍拖拍要計雙方付出
仲有 就算付出都唔一定會有回報
付出完一定有回報既洗撚溝女咩 拎去投資發完達 樓主呢種女人自然走黎含我撚 最多到時中出即飛完比佢上黎開多個post
（見過鬼怕黑）識揀一定唔揀有錢仔仲男朋友

樓主好撚垃圾
d concept 錯撚到
不過好多之前開post d臭雞
佢地係連pt都無

佢on79但你都唔係好得去邊

Aa制無問題一餐半餐唔好以為自己女人就一定要男方俾la，點解唔試下你請一次佢請一次當情趣

含啦八婆

第時30歲搵傻仔嫁就係樓主呢d垃圾

認同世界無公平
女人青春真係好快無

食屎啦臭西

真心覺得樓主幾到point

利申：餐餐請就話頂唔順
同埋送禮物呢啲始終都係心意

有啲男人真係好撚cheap
你AA都唔緊要，但唔好AA到連一毫半毫都計啦
識個frd個男朋友連搭車去接女朋友嗰程車嘅車錢都要攞返黎AA
真係on撚9

就黎200個正皮
連登果然唔同舊登

你口中嘅係交易唔係愛情，唔好物化女人同愛情。愛情根本就唔係咁。愛情係要講求雙方去經營而唔係有啲咩去作為交易。愛情係睇到雙方嘅優點之餘更會去接受包容雙方嘅缺點，會去遷就雙方一啲唔同嘅習慣。愛情係就算呢個世界有大把人好過對方但你會依然淨係要對方一個，係因為你知道佢會係最適合自己嗰個。唔係你所講咁樣要睇曬條件嚟做等價交換架。

我都想搵呢條片黎應

連登小朋友係多啲
阿豬阿狗都上

樓豬答一答thanks

你確定你真係結到婚？
你所謂大波靚女，係男人眼中只係一個玩物，屌厭就飛，因為你係婚姻裡面乜野價值都提供唔到，無論有錢人定普通人，無人願意娶你，極其量都只係會包養你

到時候你一定會捱，然後又吵呢個世界無好男人
更何況，你未必係大波靚女

高質絲打

到時睇死佢都係搵返毒撚埋單

但樓主話睇過
仲話有睇個男人啲書

女人青春就係無價寶
男人既性命財產就係垃圾一文不值

無錯 一開始係睇外表(希望佢有)
後尾發現內心係咁差既咪走佬 好似佢ex咁
無男人會揀個咁既人過世

樓主根本當自己係雞

錯誤價值觀
結到婚都唔會幸福

我唔明點解會有 '我同你上床 你就要請食飯買禮物' 呢個諗法。唔係話呢樣野唔可以出現，要女方付出所有野，而係會產生呢種想法 ge人不論男女，本身就有問題。因為拍拖付出應該係雙向而唔會諗太多所謂交換。

在我角度，係唔係AA唔關錢事。我唔介意幫女仔比埋，但係女仔主動話要AA，我會覺得係對一段關係既尊重

樓主最大問題，係用食飯邊個比錢來定義一段關係，如果真心想一齊，邊個比錢根本唔會成為一個問題。樓主唔係物化女人，係物化關係，將男女關係當係一種交易

男人比錢orAA制，本身唔係一個對與錯嘅問題，我估好多比負皮嘅男人都係話一定要AA制，亦都唔介意幫女仔比錢。而係樓主對呢件事嘅判斷方式令大部份男人都非常反感

呢段片帶出嘅訊息就係你根本睇唔明

多謝

冇話唔比AA既，係話緊你膚淺拜金啊臭雞

成日覺得女人一話事件事就玩完⋯
有時唸男權都幾好

利申 真絲有男友

講黎講去都係錢，咁鍾意錢咪搵個油頭有錢大叔做男朋友囉，無人阻你架，嘈生晒

仲要開post教壞人

咪係 正垃圾

如果你係大波靚女 請pm

咪臭系，呢位絲打

我係連登仔，但我唔會溝女
沒錢，沒樣，沒身材，溝女仲要受氣

港女道理就是真理，其他都是歪理

如果男女關係喺一種交易，男人拍拖係為咗屌閪的話
咁出面叫雞得啦，使睇你d港女面色？樓主唔係以為自己d服務好過出面d雞呀？

唔緊要啊 老返小小樓主呢類女人會搵你

啱啊。點都唔拍拖，就唔洗受呢d閪女人氣

分分鐘成條死魚咁，咁就真係叫雞都好過搵你

好想睇樓主咩結局

你幾時見啲港女話條仔aa果啲係結左婚？
反正我就上左岸 睇下邊個笑到最後

終於有絲打應吓，可以令呢個po從男女既角度出發

一樣有趣既野就係，巴打多數喪屌我係雞同只有錢，絲打從情既角度出發，兩種viewpoint都有理據，巴打我覆左好多，至於絲

你話愛情既經營就係
-雙方嘅優點之餘更會去接受包容雙方嘅缺點
-會去遷就雙方一啲唔同嘅習慣
-只要對方一個

我完全認同，而我認為兩者冇衝突

你既包容，遷就同溫柔就係你/你地既付出，但如果係一個矮肥柒對你做一樣既野同有錢高大靚仔對你做同一樣野你會揀邊個？
我講既只係想叫女仔從一開始既階段就要識揀個最好(男女都可以揀)，一齊之後都要做好自己令雙方更好，最適合自己既人有好多方面要睇，唔係淨係愛，包括經濟，價值觀，性格

應該到27就對仔發撚晒姣

佢成個youtube channel我都睇哂，女人要有自己既standard唔係靠男人，aa只係其中一樣反映男人人格既野

但如果無愛嘅，就唔係最適合自己嗰個囉。揀最好嘅，如果唔係自己愛嘅又點啊？愛情入面一定要有愛先叫愛情囉。

絕對係要有愛，只係愛要包含現實既考量

仲有愛情真係唔可以用付出嚟衡量，更加唔可以用條件去考慮。

咁就係愛情同麵包嘅選擇，本人會盡量攞個平衡點，唔會有愛就大晒

愛要包含現實嘅考量嘅咁就已經唔係愛。愛一個人唔洗講條件唔洗講現實嘅考量，而係同佢一齊去面對現實，接受現實嘅挑戰。

所以聽到啲人用男女平等黎做藉口唔比錢就好撚想嘔

睇黎連登正常人比較多

屌 條臭西講撚左20幾頁都係講錢

仲係到sell個blog

你唔好去死？

我再講多次
女人唔係無付出
喺男人付出錢既同時
女人都要溫柔得體 入得廚房出得廳堂
唔好再曲解我話女人無付出啦屌你老母 只係女人付出唔係喺經濟上咁解

懶人包：樓主係雞 但係唔肯俾閪人屌既雞 想白飲白食 無腦無常識且on9

比錯正皮

其實樓主講嘅嘢都冇錯
其他人嘅睇法亦都冇錯
因為呢樣野無分對錯
係愛情入邊有啲人會着重對方付出幾多
或者對方嘅能力
有啲人會只係着重個感覺
覺得好鍾意就好沉迷

如果真係要講到aa呢個問題
其實好簡單
你自己心入面有個答案
搵嘅另一半佢fit你咪得囉

我拍拖嘅時候就通常都會埋單同佢講
俾返錢
如果佢話唔需要
我先收返
但係咁耐以來冇試過AA
所以好難理解會係咩感受
依家都結咗婚了

另一個case係
我有一個朋友
佢爸爸知道佢男朋友要同個女aa
好傷心同個女講
覺得男仔唔夠鍾意佢，無能力照顧佢
所以其實上一代都係會覺得男仔要請個女仔
對佢好有能力照顧佢基本生活先叫好仔

我唔係大波靚女唔通你係咩傻閪
的而且確 我認同女人如果無條件，係唔可以要求男人咁多
反之亦然

講真用男女平等來做藉口就係好廢
你係孤寒嘅
想女仔一齊分擔
想儲多啲錢或者想洗係其他地方就認
唔使搵藉口
要將心入邊嗰句講出嚟
咁先唔會浪費大家時間

想問絲打你幾大？
你係咪果啲相信呢個世界有無條件真愛既人？
人揀我我揀人
擇偶第一樣野當然係睇條件
符合唔到條件點樣繼續發展落去？
定係你呀豬呀狗都岩

隻臭雞愈睇愈似假膠 大家走得

高質絲you get the point

講真我地男人請下唔係問題，但十餐十餐都男人請，個女人好似奉旨咁橋埋雙手真係唔要得
唔係話要求十餐有5餐男請5餐女請，係5餐男請，5餐aa都好掛？
真係要100%男方請，好似養你咁既，唔係唔得既…
除非你已經做左我老婆囉

你講嘅嘢實在好啱，我就係想講有啲女仔淨係注重情同愛，日日要生要死但又唔知有咩問題問點解

男人天性係有保護慾，中意話事，社會地位等等都係佢展示天性既地方，所以請個女仔呢個動作係個男仔品性既顯示，根本男人自己知咩事，唔請就籍口要公平，

男人同女人既思維係唔同，只係想話比女人知一啲千古不變既定律其實係有佢既道理

有條件自然有得揀 都係果句

正皮畀咁多位巴打

岩啊 咪睇下邊個笑到最後

希望你到30歲仲有條件

Sorry我得個廿幾歲真係唔係好識世界啦，但係我覺得愛情入面愛係最緊要。擇偶第一樣野如果要睇條件，咁個一種會唔會似係超級市場到買野咁睇你想要啲咩就買啲咩？
擇偶第一樣野係應該要講相處講愛唔愛對方，唔係每一個人生出嚟就會完美。兩個人相處仲有磨擦，如果一定要講到有條件先有愛，好坦白講個種真係唔係愛。愛唔係要人哋符合你嘅條件，亦唔係要你去符合其他人嘅條件。而且你個條件可以隨時間改變，咁到時你係咪就唔會再愛而家嗰個？愛情唔係一種物質，人都唔係，唔係下下可以用條件去鎖死。

其實由頭到尾都係佢講自己有條件，無咩實質例子去證明

你唔拍拖唔會老架咩？
講青春

老實講你係有本事有廉恥有骨氣就唔洗人主動叫你俾錢嘅
你個ex幫你老母教你啫

又話咩大波靚女各取所需
你痴撚左線
自己天生雞格做雞以為自己想拍拖

你唔好諗到呢個世界個個都係你咁扭曲
祝你早日康復

所有野都係條件，由你第一眼見到佢個樣，之後佢點對你，態度好唔好，性格夾唔夾都係，你敢講你所有野都唔睇？如果你條仔咩都冇比你，你又點繼續？有條件先會有野可以付出比對方，如果你樣又冇錢又冇，連性格又有問題，請問仲有咩野資格要求人無條件咁愛你先？

男女不嬲係唔公平架啦
男人30 同女人30 差幾撚遠呀？

係囉，你覺得你30歲後d男人仲有咩原因要同你一齊

岩

咁你睇到女人30就狗也不屌係你自己問題
你咪撚當自己寶啦
等睇你條仔屌你屌到悶即走

呢個世界如果真係下下要講條件嘅，咁大把人都無拖拍。邊個唔想搵最好啊？兩個人一齊真係講心。不過好簡單講，你將所有野都物化，睇到嘅咪咩都係條件囉。

唔好咩都淨睇條件，睇下背後個份心意先最重要。好坦白講，無錢，我又唔係殘廢一齊捱有咩所謂。

拍拖唔係講對方有咩條件俾到啲咩你，而係應該諗下自己可以俾到啲咩對方。錢？定係個份獨一無二嘅心意？我唔知我男朋友將來可以俾到啲咩我，我亦都唔敢要求佢諗下佢而家可以俾到啲咩我。我都好坦白講，兩個人一齊經濟條件，性格都可以好唔同，我唔係我男朋友鍾意個種類型，但我係佢愛個個？我有好多野都係佢唔鍾意架。咁咪大家去磨合去遷就囉。

而我亦都只會諗，我現階段可以俾到啲咩佢，可以點樣對佢好啲。對人好，唔一定要有回報。我嘅性格行為都同我男朋友好唔同，但我知我對佢嚟講係特別嘅就夠，佢愛我而我都愛佢就夠。咩佢有無錢呢啲根本唔重要。要求人之前學識諗下自己又可以為人哋付出幾多，人哋肯去付出唔係一種必然，只係因為個份愛。佢唔付出又點？佢係有權利唔付出。唔通你愛一個人，係基於佢嘅付出嚟衡量架咩？而且你嘅付出都係甘心情願，咁點解又要去計較咁多野。

愛情真係簡簡單單就好，搵一個同自己相處到，磨合到，肯去遷就自己嘅就夠。條件呢啲野，真係只會物化同扭曲咗愛情。

絲打 明白你男朋友點解鐘意你
雖然你咁認真打篇嘢隻雞肯定又講到自己點俾人養先啱
一個眼中得返錢嘅人連佢條仔內射佢嘅果pat精佢都只會視為一份保險

你呢啲廢柴格
有女先好出黎回應啦
拍過拖未呀傻仔？
放心，我結婚後一定會再post

薪酬待遇要男女公平
男人付出就唔哂講公平
屌你老味做女人必勝
btw 先決條件都要男人天生咸濕先

問佢係咪大波靚女都唔應

9成average 樣扮上菜

你真係傻豬黎既打咁大段野同條友認真

又覆唔切呀？

九成同中上男神一樣7頭扮上菜

喂 但你唔可以扮唔拜金唔港女扮處女之類呃傻仔埋單架啵
個陣貼張無樣婚照啦等比班高登仔知世界有幾大

一段關係入面 男方連經濟上都唔肯付出既話
你真係唔好害左個女仔喇

樓主真係痴得好交關

我都想知佢點答不過到時理d女會吉穿個dom用仔女黎鎖住人架啦

有錢仔俾錢佢落咗去 結果咪又係一條好漢

其實你呢隻貼錢比人屌既傻閪吠完未

洗乜搞咁多 叫佢臨結婚比個post個未婚夫睇咪得
Btw到時應該又多兩個post
1. (見過鬼怕黑)識揀一定唔揀港女做老婆
2. (見過鬼怕黑)識揀一定唔揀怕黑既做老公

一段關係入面 女方連經濟上都唔肯付出一半既話
你真係唔好害左個男仔喇xx
你男朋友係有問題 但係你更加有問題
憑咩要男人比埋你果份錢

不如講下點解要俾錢溝你
你憑咩搵個條件好嘅做你男朋友

要fing錢我叫雞唔好？起碼我話屌屎眼就屌屎眼

追post 啦屌你 已經講哂女人可以付出d咩，不過你地就冇答到我男人除左經濟上仲有d咩可以付出喎，上面講咩背後既心意，咪又係要錢support，不過如果樓上係我講既智障絲打又另計，因為佢地覺得有情可以飲水飽架嘛

不如你講下連餐飯都唔比 點解要受你溝？

你呢啲傻閪比人當免費雞咁屌仲喺度咁撚自豪
真係替你媽咪可憐 生著你呢啲弱智女

咁你不如簽賣身契算鳩數啦臭閪 結婚唔講情只有錢 好波

係咪假膠post嚟架 好痴線
我覺得aa係禮貌嚟架喎

sorry 最憎mk仔

樓主直情有問題
大家咪撚再理佢

其實講女人30歲就無人要果d人有少少妄自菲薄囉。

如果你係好似樓主咁嘅拜金閪港女，我諗26、27都唔洗旨意有人要，因為你只不過係老左嘅港女

但如果你係一個有涵養有品味嘅女人，你去到幾多歲都有人肯要囉，年中不知幾多中女嫁得出。

樓主認埋自己係雞 不過要比錢個隻
幾錢Q?

Agger

我一早應左啦屌你老母
講緊係頭幾頁已經應左
無爬文就食屎啦

On撚99你話係就係？
我夠話我係李超人啦7頭

一個唔識為男朋友著想既女人真係娶到都要喊三聲

多謝你打咁大段野
你有你既價值觀
我亦有我既堅持
你喜歡就好
祝你同男朋友永遠幸福

雞會為個客著想？ 醒下啦

231正評

前面先講完人地弱智絲打 又話人有情飲水飽on9 依家又扮哂fd 笑撚死

請餐飯都請唔起 真係有咩資格學人拍拖
利申：事業有成既大佬講既

算啦 我好認同樓主
高登仔真係大多係咁款

見識過 好lun cheap
例如：又要人係處 又要屌拍拖唔比屌真係o嘴
極度男權主義
真係on lun99

比人鬧中比負皮+係度鬧係正常
樓主可以深潛 由佢地自己發癲就得

我身邊都幾多叻人
個個唔上高登

可能你覺得痴線 但我講既野係有道理
只係你唔肯去接受

唉，唔啱聽就話人智障

樓主好勇
係充滿廢青既連登夠膽講呢啲事實出黎
又痴線又垃圾 係呢度真係好多

有2百幾個正評 咁你意思係咪佢地全部假膠

咁多人講野你又唔去接受

絲打 呢個世界雞everywhere 唔撚洗理佢

夠啦柒頭 洗唔洗回完個po又改名再回啊

不能同意更多
比個 你

讀asso身邊人可以幾叻

個d係港女/狗公
你直頭係痴撚左線

你條廢柴係都唔肯接受現實，A0?

我開得post 就預左比連登啲痴線佬圍插
但估唔到既係智障絲打都唔少

民建聯夠多票啦慒撚

重點你係唔係大波靚女先

笑到仆街

你條臭閪係都唔肯認係隻雞，幾錢？

利申婚都結埋

屌你都廢鳩事 下下都要計住邊個付出 咁其實你拍拖黎做乜 為左要人比埋餐飯錢？

結婚=保險
佢就係咁諗

雖然樓主係戇鳩
但的確好多人咁諗野
社會既悲哀

係 拍拖計住計住 其實唔係真心愛
我覺得男女世界係同比阿媽家用一樣

A. 仔啊 你唔洗急住俾我 你生意/工作穩定再比家用都未遲 加油啊！
B. 人地陳師奶個仔 搵1萬3 比1萬出去啊 你呢？

我諗個個連家用都唔會想比B媽
反而自己無咩錢都會塞比A媽

我認為男女都唔應該計較

D高登仔既on9 logic 先係社會既悲哀

追po啦屌你
答左好撚多次

你老婆嫁左比你真係前世唔修

正皮

篇野去左講AA之前都無咩問題
就咁呃左唔少正皮

其他野唔講
唔肯定自己會娶但要求有野扑 同時又要求未來老婆係處個啲真係垃圾
有呢個思想既男人都應該送去堆田區

高登仔不嬲都on9，雙重標準 同佢地嗌交都無用，佢地會覺得自己係道德高地佢地係神咁
拍拖呢家野合則來不合則去
有啲兩邊都覺得aa係好，一啲男方願意比既，一啲女方願意比既
其實都係人夾人姐
不過價值觀唔同既已經可以88

人地有幸福家庭/有一齊付出既伴侶就即刻話人蠢/慘真正痴撚線
你自己愛情既失敗/遇著垃圾仆街就咪打飛機人地都會遇到啦人地性格好你咁多點同姐有真心人愛好出奇咩你個怨婦
當個波同個西係商品既你仲慘啦
不過仆街你仲未答30後靠乜唔比人拋棄呀
係咪吉穿個dom呃毒撚埋單呀
對住有錢佬記住咪扮純情呀繼續咁既款話拜金無罪啦

仲未有高登仔答到我

第一 樓主係港女 係一個活係自己世界既女人
第二 男人主動溝女 咁溝緊嗰陣男人比哂係好正常 但唔好當正係老奉 佢請你係佢溝緊你/有紳士風度
如果佢無請你 只係代表佢唔夠誠意 但未至於係cheap
第三 拍拖個陣男女aa有咩問題？點解女仔就唔可以比？樓主話男人唔請就好肉酸 我又唔覺得女每次要男比好得體囉 當然男人請 係好有紳士風度 但男人唔請 只係佢無紳士風度 但唔係肉酸囉 請你係人情 aa係道理呀姐係 明唔撚明呀樓豬？
我係女都覺得樓豬正一死八婆死港女以為自己好撚靚好撚索其實無人中意你呀

你羨慕有人兩情相悅結到婚啊？
定係個臭閪生撚哂性病賣唔出啊

on9錢又唔哂用青春時間健康勞力去換呀
錢會由天跌落黎架只係只你老味係呀
你自己睇到自己既付出先叫付出 睇到女人幾無能無依靠 要靠錢去支持自己既無能都無你計嫁

欣宜咁撚樣既有內涵既女人你咪又係唔撚要
女人愈大愈著重男方經濟能力架傻鳩

咁緊有d弱智絲打肯嫁d廢柴既

加一 哩啲男人真係去幼稚園揾老婆啦

咁我又唔否認世界總係有你呢d小丑為我地製造歡樂嘅

佢仲唔識睇正皮少過負皮tim啦
見到有正皮就打哂飛機咁 再話負皮既唔正常

拍拖以黎我基本上食野/電影之類唔洗比錢
我自己睇中嘅野就會自己比錢
如果佢手緊/請左好多餐咁我就會比
我覺得男人未必需要比哂100%錢 但要show到出黎佢好肯洗錢落我到
當然女士們都要節制 唔好真係太過份
但係有時覺得部分男士一次半次埋單比錢都要嘈3嘈4嘅就唔好怪自己冇拖拍/比人話cheap

利申食開cheap野睇開平價電影院 ；同真係識有朋友個男朋友連篤串魚蛋都要AA

我都好想知

Same here 果d垃圾分分鐘開房都要AA

其實講緊d野好正常 係連登就變左少數派

我覺得只有讀緊書果陣洗父母錢 可以接受AA

d女仔講到男朋友幾好幾好
點知食餐飯都AA
大家一聽都心照啦

係唔係男人

價值觀唔同姐 咁就要話人豬扒 你人格都幾撚低賤

我仲聽過有人男朋友去旅行 女朋友托佢買野 佢仲收埋女朋友運費 所以你話咁樣其實真係好難唔比人話cheap。。。

有朋友求婚搵女方朋友一齊食飯搞驚喜party,收返女方朋友飯錢 點睇 我諗好多連登仔覺得冇問題

講真 個男人咁樣好肉酸
不過唔係針對男人呀講明先
如果男同女調返轉個角色 個女人都好斤斤計較

拿 你就係雞 我就唔做既
我可以自給自足 唔似你 唔靠男人開唔到飯

Totally Agger
自撚私
又要有西屌
又想老婆全新先抵養
打飛機過世啦

識身邊好多拍緊拖既女仔都係主動AA
我就唔知你果句「唔肯AA男人冇market」喇

所以過時過節又等睇d自私撚呻自己無女啦

你同夾埋錢比人屌果個都係一擔擔

無錯
人夾人
你可以接受AA 我唔會阻止你
但你點解要屌鳩唔AA既人就係港女係雞

講真 啲自私撚又要唔肯付出 但見到第二個男仔肯付出請個女仔食飯最後溝到手 又話人狗公

屌你老母問一句都唔撚比？你人格賤撚過狗添

根本就係你自己睇唔過眼人地愛情麵包都有
我從來無話過我係貼錢比我男朋友喎
我男朋友都唔捨得要我比錢
睇唔起既係你既心態 以為自己呢個年紀有本錢可以用塊西黎換錢
想講既係相信大把女仔外在條件好過你 內心亦一定無你咁醜陋
但唔會個個好似你咁 proud of自己拜金囉
你比人屌要個男既付出金錢 仲要當人老馮 就肯定係雞咖喇
咩愛情同麵包你會取平衡 我同男朋友一齊睇 真係笑左出聲
你可以繼續用呢個心態做人既 其實大家都不痛不癢咖
只係當你笑話咁睇咋嘛

明買明賣完全無問題咖
只係我有條件 我唔甘心好似你咁做雞囉

講左好撚多次啦
有條件既女人 自然可以有高啲要求 反之亦然
你30 後都嫁唔出既 你咪降低要求囉
但唔撚好意思 30後我已經上撚左岸

咁你地女人又要屌男人淨係睇身材睇樣
跟本講唔通

屌 唔洗咁認真覆佢架絲打

我同男朋友成晚都討論緊呢樣野
自問我屋企已經算有錢 但男朋友仲有錢過我
我又真係唔恨錢既 我亦唔會因為自己外在條件而吊高黎賣囉
愛就係愛 愛先會一齊 而且
我又唔係雞

真心相愛的話 又駛乜咁斤斤計較佢駛幾多錢係你身上？跟本你係將愛情呢樣野用金錢黎量化左 用錢黎做一把尺去量度愛情 你呢d 咁既人根本就唔配擁有愛情 因為你侮辱左愛情呢樣野 不過算啦你d 咁既人有錢就上得架啦

新會然唔識分真假 潮文？

已經唔洗回樓主
同大陸人講保護廣東話一樣
對牛彈琴
根本完全溝通唔到

係連登仔先會咁撚痴線者
你唔係當連登=大眾呀？

留名睇世界大戰

同意你果句 我覺得男人未必需要比哂100%錢 但要show到出黎佢好肯洗錢落我到

所以話連登仔啲思維係垃圾

屌你老母你呢d 叫問？擺明人身攻擊啦下話 無啦啦加句得罪講句做乜撚野姐 講得呢句你都擺明有心攻擊人啦 你唔係人格低賤咁係乜撚野呀

老老實實 唔愛嘅話為你出一次錢已經係maximum
就係要互相鐘意先會唔介意邊個付出
我無話過男死追女嘅俾錢唔核突 但男方出錢唔係老馮 想溝就等於一定要俾哂真係笑撚死人

咁嬲做咩姐 唔通我講中左

你肯AA係你既事 無問題
但唔該唔好屌番啲唔肯AA既女仔轉頭 覺得自己係清泉 不可一世咁撚款

肯答未呀

上面已經答左傻尻

咁我話你人格低賤時 你又咁撚嬲做咩呢 唔同我講中左？

比d新意黎得唔得

係呀 其實我一開始同男朋友一齊個陣 我話可以aa
因為我唔好意思洗人錢
比佢鬧到我以後都唔敢再講
想溝的確係要付出 我明樓主係咩意思
但下下用錢黎做標準 真係好肉酸
其實真係愛既 你唔講 人地都會比
但唔比 或者無能力比 唔代表唔愛

唔好乜都賴晒落高登仔度，妳簡得依種男人，證明妳質素都唔方好得去邊，好女人搵好男人既同時，好男人都搵緊好女人，妳搵唔到好男人，證明妳唔係好女人，就唔關妳ex係唔係高登仔事，物以類聚而已

所以我都話 到時佢條仔中出佢 佢都只會覺得係鎖住條仔嘅保險 而唔係真係想生個仔

講到尾，你咪又係要男人比錢先溝到
企咩係道德高地呀？原來除左智障絲仲有一班又要男友比錢又扮唔介意既終極智障絲

飛左佢

又嚟唔啱聽就話人哋係智障
認真我男朋友溝我個陣咩都無淨係表白，佢表白個段野，我記一世都記得，重要嘅唔係錢，而係個份心意同承諾囉。

所以我飛左佢

你駁唔到？

你男朋友唔係正宗高登仔，極其量都只係一個5p

WTF
比錢先溝到？又自己作故仔
我大把錢 做乜要貪男朋友既錢？
原來你真係痴撚線咖 救命

邊個回覆呀

香港地有幾多男仔會優秀到令個女人唔愛都幫佢生仔
有都上晒雜誌封面啦

hey 你既中文閱讀理解能力好有問題
要唔要去驗下腦

文中有邊句意思說明左要男人比錢先溝到？佢講既付出等於錢？

男友比錢=要錢先溝到
女方有份比錢=免費雞
goodest logic

作為男人既我，同女出去食飯唔會AA 制，禮貌上會請，頭一次，當然有d 女仔會自動波話俾返，通常我唔會要佢出，不過已經增加好感到，到第二次出去，我都會請佢，不過當然想佢自動波話唔好啦，除返開或者佢請，但通常我都會話今次我俾，下次再有機會就你俾，到第三次就真係俾佢俾，反而透過依種模式會覺得個女仔可唔可以做到朋友先，如果一開始就理所當然要請佢，通常我唔會再約佢，唔係話我請唔起，不過應有既禮貌要有，我真係遇到好多食完連句多謝或俾返既意思都冇，好似理所當然，你揀人，人揀你，有心想同你做個朋友都要卻步啦

樓主你由一開始已經物化左自己
所以先會識到D咁上下既男朋友

其實你個傻閪做乜成日曲線講自己有錢同有樣者
我真心唔想知你屋企有無錢同有無外在條件
你成日提住係博乜
我而家係講緊有風度既男朋友係唔會叫女朋友AA
同你有無錢有乜撚野關係呀？
我幾時有講過唔靠男人開唔到飯呀？
唔通我大把錢又要好似你咁成日提住呀？
我都相信大撚把女人外在條件好過你但無你咁撚弱智
其實你係咪好自豪自己同男人AA

你咪又係收錢比人屌 同雞冇分別
幾錢Q呀

而到男女朋友階段，通常我出得比較多，間唔中自己條女話出下已經好warm，我唔介紹俾錢，要用得其所，意指用響邊個身上

其實講咗咁多頁，樓豬話佢係大胸靚女，有無講到佢自己幾多cup同埋有無圖？

你究竟係咪on9 我幾時有話過我同男朋友係aa
講緊既係你既心態
同埋呢 我身邊既有錢女 全部都唔會好似你咁下下要提住要人比哂錢囉
死窮撚就會咁執著
有條件唔代表要好似你咁 吊高黎賣呀 柒頭

你就真係痴撚線喇
成日講自己大把錢博乜
我而家係講緊同男朋友AA 我屋企有錢唔代表要同男朋友AA囉
你有無腦架傻閪

你答左第一句先啦柒頭
上面邊一隻字反映我要比錢先溝到呀

真心唔明點解做男人一定要俾錢
佢鐘意俾咪俾 但唔係責任黎架喎

你叫雞咪無得鍾意比就比

自己有能力都唔同男朋友aa，我剩係覺得呢啲人好自私，好似咩都要人哋奉旨幫你俾曬咁，都係個句啦，你未係佢老婆，佢唔係奉旨養你架。

樓主跟本語文能力都有問題

講到尾，自己咩質素就自然受咩質素既男人溝
就好似d 金毛mk仔都會傾向搵返d mk妹呃閪屌咁
斷唔會走去溝d高學歷有家底既abc，正所謂物以類聚嘛

叫雞起碼唔洗做人長期飯票先

人地見到佢咁既心態 一定唔會同佢過世
呢個係事實 根本出去問十個男人 十個男人都唔會
但人地唔肯接受現實仲話30歲前會上到岸

講咗咁耐，樓豬啲所謂條件都仲係外在因素
仲係講緊錢講緊樣

叫雞平過同d咁既人拍拖呀
分分鐘屌得仲爽 唔洗屌死魚

agger

我哋呢啲上咗岸嘅都係放長雙眼睇下邊個可以笑到最後

佢所講既大波靚女咪係佢唯一資產囉 老左俾人飛鳩硬 因為呢個人根本一d 內涵素養都無 一味講錢

圖呢？有無講過佢咩cup

無錯
其實我地根本唔洗講d咩 我地一早有齊愛情同麵包
無個d先要嘈

唔夠人講就格硬話人窮撚 話人係雞
唔通你既心態又好撚高尚？
身邊所有女仔frd 不論有錢無錢 同我諗法都係一樣

你繼續自我感覺良好啦有錢女 人唔笑狗都吠

由頭到尾只係聲稱咋頂

你既心態唔係雞係d乜野
你身邊既frd緊係咁諗啦 物以類聚人以群分呀

如果係有錢仔睇中佢之後包起晒佢
到屌厭左飛起佢搵第個
佢又會屌返人地淨係睇樣睇身材無愛架喇

從來我都無同男朋友因為呢啲嘈過，錢我自己唔識搵咩。有陣時唔一定規定要邊個俾，有陣時佢俾有陣時我俾都無所謂，aa都無所謂，最重要都係兩個人一齊個段時光姐。咁計較都唔知做咩。

聲稱我話有e都得啦

其實一齊一段時間 對呢方面就有共識咖啦
個個人相處方式都唔同
但下下老馮要人比錢真心好唔要得

唔好咁啦

講咁多
咪就係金錢>感情

不嬲講錢就傷感情

我經驗所知,感情幸福既人,好少睇錢太重,尤其是付出係伴侶身上
(老夫老妻傾家用例外)

利申, 有個fd算係有錢仔, 但性格好撚慳家, 慳得好似D公屋仔咁, 但調返轉佢好肯駛係佢阿媽同女友身上, 女友依家做埋佢老婆, 而佢老婆仲有錢過佢

佢話佢大波 靚女 有錢呀

佢最好笑係用錢嚟做衡量點，講到自己老馮唔洗出錢，男人生落嚟同佢一齊就係要幫佢俾錢咁。

過幾年都唔知仲有無下一個睇得上佢呀

靚邊度邊啊，睇過。無圖話到自己成個蒼井空咁都得啦

無諗過呢個世界會有d咁自私既人
永遠都係自己著數行先

大波靚女有錢但條仔係咁既質素
究竟個性格係差到咩地步先要搵依種男人要

又一個以AA為榮既智障絲 怪唔得愈黎愈多垃圾男人想不勞而獲

我成個三上悠亞咁添阿 好撚正

其實點解愛情變到係一種“交易”
我買你賣咁

真心鍾意對方，根本唔會介意邊個比錢
錢係需要，但唔係評價對方既標準

拍拖到婚姻，錢係重要既生活條件，但係除左錢，真係冇其他野重要喇咩

當你情緒低落既時候，你想要既，係一個關心，一個擁抱，一個肯花時間聽你呻既對象，定係一條幾千/幾萬蚊既頸鏈?

愛情根本唔可以咁自私，係要諗埋人哋架囉，佢成廿幾歲人都仲唔明。真心佢前度話佢敗金真係無錯。

都係個句啦
你係咩人咪識到咩人
社會低層只會襯到社會低層
無得跳step咖

以為大波靚女就好威威 你要求人地有錢 ok 真係有有錢仔溝你 人地咪又係睇中你對波 你set d 咩條件就自然會吸引到咩人 到老左無哂姿色既時候呢個女人跟本無任何價值 因為人格黎講係垃圾 呂麗君夠正過甘比 結果大劉揀邊個？

重點係呢 會唔會娶一個咁既人呀？
頂到盡玩一年就完啦

你都係聲稱咋八婆
我好你少少 起碼唔會成日提住/自己主動講
博乜呀想？
人地問我先答而已

我男朋友話 佢ex屌屌下發現佢唔值呢個價
所以要求aa 屌笑死我

huh 你下下提住自己有條件揀呀嘛
事實係你連高登仔都襯唔起

人地係AA 無所謂 唔係以AA 為榮 閱讀理解有問題？就算以AA 為榮 同智障有咩關係 人地唔認同你既價值觀 唔代表人地係智障囉

唔啱聽就話人智障，我AA又點？至少我有手有腳唔洗人養，唔洗我男朋友咁辛苦，至少我有我嘅做人嘅教養同尊嚴？你？！慳啲啦。聽到人哋AA就話人以AA自豪話人哋智障。根本，我唔係以AA自豪，AA=不勞而獲？屌，同你一齊人哋唔撚洗付出架？佢唔洗付出時間，忍耐，包容，遷就嘅？佢唔洗付出心機嘅？淨係睇錢就話人哋不勞而獲，真係唔怪得你前度話你拜金。做人做到咁撚自私咁撚膚淺。

一句講哂 抵你搵唔到好男人
一個男人肯比錢你請你食飯 睇戲 之後就可以去屌你
同叫雞有咩分別 臭雞
利伸：我喺女人

佢既理解同表達能力...都唔知邊個係智障

都係果句啦，物以類聚
又大波又靚女都要受依種質素男人溝
妳係咩料大家都心中有數啦

屌，真心同假膠都唔識分

支持絲打
呢到開post 比班高登仔圍，真係辛苦晒

絲打ex 衰兩樣
一，又要處又要屌
老婆就要處，拍拖又要上床，痴鬼線
仲要係你面前講，完全冇理你感受

二，唔大方
賺到錢都計住計住
乜都aa，點expect 佢會對你好？個人唔大方，好難相處，做朋友都唔想同呢啲人做，根本只係孤鳩寒。佢好明顯只係唔錫你。

正皮係比絲打既

紅字為白痴位

//仲有你地想屌哂所有女 見到人地有sp就好撚羨慕 但佢話做佢老婆一定要係處，仲有所有女人都係雞。咁佢係精蟲上腦果下，咁我就問佢：係咪屌完就娶我先？佢又唔出聲。//

sor呀 對於我既條件我真係講事實
我無野唔比得人知咖 同埋我吹大都無乜意思
我心態好正常 亦上左岸 唔需要吊高黎賣

唔係喎。呢次我撐樓豬啊，叫完雞要比錢好正路啊
因為女朋友根本唔係溝返黎，大家鐘意大家先會一齊
樓豬係都係做雞姐，大家唔好咁大力，雞都有愛國

其實你現實係咪一個失敗女人 無高質男人要 於是妒忌身邊啲女仔frd搵到有風度既男人 先會係咁上黎屌鳩佢地係雞？

本身係拍拖既大前題下，根本就冇公唔公平呢回事，大家相愛既咁咪得。如果覺得aa接受唔到，咁咪同佢講或者直接飛尻佢囉，又開男女平等乜尻野事，社會睇男女已經越黎越平等，男女平等唔係話因為你係女仔所以就要有著數，咁樣先叫平等，呢啲根本係偽女性主義。樓豬你同你ex上床，人地都要比力架，都要付出架。姐係你覺得你比佢屌得佢爽？所以你要係另一方面爽番咁樣？呢啲乜撚野logic,本身aa就冇問題。出自你把口就講到男人比晒錢係應份。唔撚鍾意咪唔撚好同佢一齊
邊個可以擔保連登冇偽毒？樓豬你呢啲根本就係一竹竿打一船人

唔夠人講又要作故仔啦 好可憐

多謝哂巴打

因為身邊所有靚女有錢女都唔會好似你咁撚on9

我聽過有啲人aa上腦
去開房都要aa
啲無用既男人真係開心死

唔夠人講就甲硬搵第二d 野黎屌 好撚小學雞

其實樓主係唔係眼殘加閱讀理解有問題

絲打只係想話比你聽自己男朋友係願意比曬錢，而自己會心痛男朋友銀包，會想自己比返

其實最智障果個咪就係你

你條仔原來都係想免費屌西的仆街 建議你飛左佢 你值得更好

笑死 又作故仔

好明顯你身邊唔會有d咁既人
低下階層唔會接觸到 唔洗9up喇

男人在意係女人有冇諗過俾返錢呢下動作多過你嗰少少錢
如果餐餐都要條仔俾撚晒，咁你搵個甜心daddy算

無話過錢=everything
只係對於某啲男人連經濟上都唔肯付出 喺度用埋哂啲男女平等既廢話黎做藉口覺得好想嘔者

你寫作能力有問題？ 定係失憶 ？ 自己講完又唔認 btw 你同你條仔好襯 一個要求過條女 AA 一個唔介意 ! perfect match

問多句 咁同佢係咪高登仔有咩關係

高登仔緊係留番比你呢啲咁有質素既女啦
為你不堪既現實感到可卑

我屌你全家呀樓主
死臭雞
最撚憎啲男人乜柒都幫條女俾哂 正一男人之恥
係真心愛嘅話使鬼用咁多錢嚟收買女人嘅心
咁撚恨男人包你食宿嘅各位臭雞 我建議大家去做雞 會更加方便快捷

要求過條女AA
屌你張開你對西眼睇清楚啦
係我一開始話其實可以aa 佢唔撚肯呀
真係柒到地陷 搵窿捐啦

一個男人乜野都唔洗付出就屌到你既
你連雞都不如呀垃圾

我男朋友有上高登但唔係好似你ex咁
因為人以群分 你係咁既人先會識到咁既對象
只係你ex咁岩有上高登

唉 咁既男人都要 [/b]睇佢點對ex仲痴埋去 有冇腦架 你都係下一個受害姐咋 放手啦

呢啲男人真係唔死都無撚用

如果你靚女大波，對方又矮又柒 ，佢緊係要付出其他啦
但如果 大家樣又唔差，你話你青春值錢，靚仔青春都值錢啦屌多2條女，係咪出得起錢佢可以當你雞，玩夠就飛？
我覺得幫女朋友係無所謂，拍拖唔太計較錢，但你呢d老馮要幫你比埋既思想，好撚唔開胃
利申女朋友好好 有時會請我食飯/入下油咁

我男朋友係話 你ex屌屌下你發現你唔值呢個價
所以要求aa呀 柒頭 講緊你都唔知
你有無腦咖

唉唔好煩 一句講埋
依家唔撚係老奉要港女受溝 如果係要我肯幫條臭化比錢先叫鍾意先可以一齊既 咁撚樣係我鍾意我啲錢同埋鍾意我比錢姐你老母閪

屌柒你都廢時 睇你個閪樣都係自戀到B Cup正常樣就當自己大波靚女架啦 唔好撚煩
你依種垃圾最好快撚啲死

好搞笑，樓主係依個post鬧絲打仲狼過鬧巴打

識揀一定揀連登仔做男朋友
Bfbb i love you

佢鬧我同另一個絲打鬧到要作故仔老屈
柒到地陷呀大佬

好撚扑街 即係一開始當左請食飯扑野係交易啫

btw 我係現實生活入面只係聽過兩次有人話其他女仔係雞
第一次係個女仔講
話d大陸妹整晒容黎溝仔係雞
我覺得話唔定人地生得醜樣 想del呢個缺憾搵真愛啫
第二次係我男朋友 我即刻屌柒佢 叫佢話女人點點點之前諗下自己屋企d女性先

利申 藍絲 以為呢個post主要係高登仔車輪戰樓主，點知咁多女人

娜米寶寶絲打，傻豬黎既，仲有我男朋友都係高登，連登仔

樓主係一定要人認同架 唔認同佢就智障 on9 垃圾

你呢啲現實失敗既人咪繼續係網上威威囉
無樣無波無錢又搵唔到好男人又真係幾撚慘既 唔洗9 up啦你都

樓主講撚到依家仲係自稱大波靚女 屌你老母又無圖 咪撚攞出黎講啦 仲傻閪閪咁自我感覺良好覺得自己好撚高身價溝得就要男人比錢 講撚到咁咪又係比錢就屌得 垃撚圾

你唔洗形容自己喇
一個人係屬於咩階層 唔洗下下睇銀行結餘 睇住邊
睇談吐同態度已經睇得出
你可以繼續柒落去咖喇

唔抵得妳地有個好男友而妳地又肯為條仔諗
而自己既質素只可以搵到佢ex依種男人

你咪唔好受囉 呢個世界又唔係得你一條女

你咪慢慢等個啱心水嘅男人

不過我話你知 你同隻雞無咩分別

分別係俾現金定俾食物

我一直屌緊既咪你呢d 度縮又小家既連登仔囉

因為我真係估唔撚到連登絲打仲on9過班巴打
特別係果個 娜米寶寶
聲稱自己有外在條件又有大把錢唔洗男友比果個
FF小陣啦屌你老母 身邊所有靚女有錢女無一個會好似佢咁
屌鳩人唔肯aa就係雞 你搵唔撚到有人肯請你咋掛

出價啦樓主 幾錢Q

利申：唔洗AA

真係有架 窮到開房都要AA咪撚害人啦

佢條仔連想屌佢個閪都唔想出錢，真心想知咩質素

問你幾撚時死呀屌你老母臭閪 仲係度避避避
當睇唔撚到？

算啦 同呢d 咁既智力水平既人溝通無意思 因為佢根本都唔明你講乜 覆又覆埋第二樣唔撚關事既野係度作故仔誣蔑人而又無任何事實根據

睇佢講野談吐 諗野邏輯 都知跟本大家個思考水平完全唔同

sorry 唔係唔肯aa就係雞
係你用錢黎定義一個人肯唔肯付出
呢個心態先係雞
唔洗跟人口水尾講野咖
我用身邊朋友做例子 你又作d出黎

支持！
正評

大波靚女咩 咩質素喎
#1咪講左囉

點解d人淨係識拗aa定比錢
根本淨係識講嘈呢樣野既人就好有問題
問題係你地班仆街又要條女對你專一又要係處又大波又要靚女 仲要三從四德咁款
你要求咁多野 食你一餐飯就話拜金 講到底呢班係到嘈既男人就係自私
如果你係窮 我同你一齊捱麵包 我比埋又有咩所謂
但你班男人就覺得係老鳳 咁先係好朋友好老婆既首要條件
我今日肯同你捱 但你要既係我捱一世
難怪而家吹氣公仔咁好賣

多謝 真係想同返d正常少少既人講野

夠真
我唔介意出
但有一個真係好小家
咁岩差10幾蚊先AA 到
之後都係追我拎返

Exactly, 黎緊又情人節啦，呢度又好多人叫春

做乜要物化自己
女權就係多得你呢d女人影衰唒
男人都有青春時間 扑野女人都有享受

其餘連登仔係垃圾人渣嘅觀點同意

完全無辦法有效咁溝通

到依家都唔放圖

唔係好多既
主要係果條娜米寶寶者
呢度最撚on9 果個就係佢 仲衰過班仔 救命 佢真係無撚得救

其實男同女都有咁既人
重點係 對方既付出唔可以當老馮

你比咁多人屌都唔反省下
或者你可以去其他forum取下暖既

點解男人一定要係經濟上付出“全部”先
我都覺開口要女人比錢係有啲cheap，但唔係次次都要男人比“全部”嫁?
我相信好多男人唔介意幫女人比，但係要睇女人有冇心，有心既，見男人唔係好夠錢用(例如糧尾)，都可以主動比少少，有時男人可能講句唔駛，但已經對女人加哂分。
刻意要男人比哂，我覺得其實好唔尊重一段關係，冇男人想做長期飯票，好似比人搵笨咁

當然我以男人角度講，亦唔想以偏概全

就1001
係呢度我祝樓主長命百歲 百病纏身
連生貴子 三年抱兩 全部智障

恭喜恭喜

唔俾錢你隻臭雞就係度縮又小家

同你講，我女朋友由第一日開始次次出街食都堅持AA 唔俾我請

唔係個個好似你咁濕鳩同小家
臭雞

ps 我一個人已經過到壓測供樓再加車出車入都唔駛佢出錢，收皮啦臭雞

如果我要執你口水味就會認同你講既野啦傻閪
全世界得你有靚女有錢frd? 其他人唔可以有架？
你以為自己係邊撚個呀
仲有 用錢黎定義佢肯唔肯付出有咩問題
男人要女人AA咪又係用錢黎定義女人肯唔肯付出
你有無logic架on撚鳩

其實咁多位好絲打都唔洗再覆佢喇
佢都係選擇性回覆，追住同為女人既妳地黎屌
網上兇狠有咩用，現實邊個過得幸福？
邊個既ex連想屌自己個閪都唔想出錢
邊個物化自己，自身係咩質素先會睇中咁既男人
都唔會改變得到，事實擺係眼前
樓主將自己既感情事放上黎依度
只係換黎一眾巴絲既恥笑，何其幼稚

根本佢自己都唔知自己講緊啲乜
話題除左錢都仲係錢

唔係既
作故仔都幾叻
優點黎

AA係我請你睇戲
你請我食飯
咁樣樣咪唔肉酸

你又幾撚時爛鳩死呀屌你老母

同另一個驚死人唔知自己有錢既一撚樣 你地係咪真係咁自卑姐？ok, 你有錢都慳果一百幾十飯錢 唔撚係呀 女朋友話唔洗你就真係唔比

講緊你執我口水尾 老作一樣例子黎反駁我呀
唔係得我可以有咁既朋友 只係從你既談吐同態度
反映你既階層你既圈子唔會有呢種人出現囉
係你眼中用錢黎定義可能無問題既
因為你既感情只需要有錢就能夠維繫
正常人既感情唔會只係得錢囉
而且 男人要女人aa 如果唔係因為窮
會唔會係因為覺得你唔值得人地付出呀

其實樓主同d婚姻失敗之後係度鬧男人既潑婦有乜分別
講到aa制係老奉咁 aa完先肯比你屌 我不如去叫雞好過
男女平等你咪又係淨係想要做男人既時候有既好處
如果我女朋友好似你咁 真係可以即飛

佢自己都接受唔到自己係loser
無辦法

見到樓主成日講溝女
如果你同咗人一齊就唔應該用溝女既概念睇人
拍緊拖就無謂下下計到盡啦
大家分擔下咪得囉

好想用我碌大鳩懲罰吓樓主
佢一定爽到嗌救命
再口爆埋佢
頂瓜瓜

你呢啲廢柴淨係識喺度咒鳩人只係會突顯你有幾咁on9 咋

仲有條仔搵到個大波啲又靚啲嘅女仔之後中出即飛樓豬

有錢仔唔會中出即飛
拿屎上身咩

佢以為個個都好似佢咁要求男人俾錢

事實上大把女仔都唔係咁嘅心態

你開口埋口都講錢咪一樣咁戇鳩

why not

等人地大住個肚返黎拎多自己一筆咩
筆錢捐左佢好過啦

冇錯 不過樓主一定會屌柒你

爛鳩都唔撚屌你啲臭化閪啦柒撚頭
屌你老母仲以為自己好撚威威？比人笑柒緊你都唔知呀社會垃圾 連自己咩皮都未搞清楚就係度吠吠吠 洗唔洗幫你帶番個狗口罩？
Btw有撚先好學人屌我老母啦廢人

女人男人都有好有壞
但可唔可以唔好拎呢d on9 logic出黎高談闊論
教壞細路

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

百貨應百客 ,祝樓主搵到金主
人生咁長應該或者可能行概

咁撚多人黎屌醒你仲係度自覺女人清泉
柒撚夠未呀？

就快到1001 等我做個簡單總結
結論：樓主係拜金港女

一句講曬，我而家出錢請樓豬去 The market / Otto e mezzo / robuchon / amber / caprice / 澳門 ubran kitchen 任何一間，你去唔去

我需唔需要老作黎反駁你呢條柒頭呀
你信唔信都好啦 真係好彩現實無識到你呢啲咁撚on9低質既女人做朋友
我從來無講過一段感情全部野都用錢黎維繫
除左錢 仲需要時間呢啲
但錢一定係其中一樣用黎定義同維繫既野囉 明唔撚明呀傻西

拍左拖一段時間,有日男朋友破產,三餐都無啖好食你係唔係會飛左佢

宜家拍拖喺講感情咖
講錢咪等於交易囉 臭雞
比人屌撚到傻咗呀？

好威威呀 屌你老母

你成日有個心態係如果咩咩咩 咁點解要受你溝 如果點點點 又做咩要比你屌

大佬你都係個人黎架，唔好講到自己咁cheap啦。

但錢一定係其中一樣用黎定義同維繫既野囉
樓主你仆街死啦

個post重點係睇女人鬧交

Hku大把呢d

錢同時間 咁姐係唔洗愛啦
用錢買妳既時間黎維繫，咪姐係做雞

留名

帶你去威威嘛，你淆底？定得d MK 衫驚侍仔哥哥唔俾你入呀

女人真係痴撚線生物

供完層樓先啦你老味 供樓就慳d洗

咦 但你由頭到尾都淨係同人講錢喎
柒左想偷雞呀？
你既圈子緊係識唔到我呢種人啦
你讀特殊學校既 表達理解能力都欠奉

已突破300 正評 證明正常既人都有唔少 無受連登憤青思維影響

你唔知供樓只可以供45%

其實你咁講你同雞有乜分別 要屌你就要比錢
講真你係為錢同佢一齊就唔叫拍拖啦 講真你係為著想既aa制都係慳番佢既錢 你覺得餐餐都佢比咁佢仲洗儲錢 你又唔係佢老婆佢唔一定要全部錢佢出哂 你依家未同結婚就要洗哂佢啲錢 咁你洗完佢啲錢走佬咁點算 你地結婚之後啲錢咪又係你 點解一定要未結婚就一定男方出錢
利申 自己都有女友 aa制都係女友提出 耐唔耐都會請番佢食一兩餐 再者我會定期送野比佢

我唔洗知 sor9ry

人地要仔比哂所有野嘛 供樓關佢撚事咩

佢連首期都比唔起 知黎都無用

哦

妳post張自己圖黎參考下。係靚女我即刻道歉

邊度公園有位訓仲有電供埋比佢上黎連登尻噏

條友目光呆滯戇勼勼咁但又想搵個超班騎師，真係只能祝佢好運

講到咁最終又咪係為左錢或者你心中理想既物質生活而愛伴侶，呢啲唔係愛情

你豬扒咁既樣, 唔好要求咁多
痾篤尿照照先

養隻貓狗都有值得過養樓主

屌你老母 cd rom都忍唔住開聲屌你

你反駁唔到就話人偷雞
邊個柒啲呀？
anyway你繼續打飛機講自己有幾威幾巴閉啦下
反正你貼錢比人屌真係影響唔到我

好運得幾多世呀 垃圾就係垃圾
超班騎師浪費時間落去隻瘸馬度有咩用

其實請女仔食飯只係其中一樣表現到錫女仔同有風度既野啫 餐餐男仔出又唔好 女仔都要attempt去請佢/表達感激 識錫住男朋友荷包 會唔好意思 男仔亦唔係齋出錢就得 唔係叫雞援交丫嘛
但如果男方成日死都唔肯請 或者請左一餐半餐 就覺得自己好威威 就真係好恐怖 咁姑寒既男仔要唔要得過自己諗下 （有時啲姑寒男仔可能係為更好既將來打算 不能一竹竿打翻一船人）
所有野都係見微知著 請食飯只係其中一項 如果男方冇錢 都有好多其他野表現到愛錫女朋友 要個女仔自己感受下 究竟對方愛錫我多啲 定錫自己多啲
有啲女仔拍拖 做左老婆 成日要吞聲忍氣 甚至大左肚都要服侍返係屋企打機既老公 真係唔好問點解自己過得咁苦

哦 大家咁話啦下

下 你由頭到尾都只係講錢
依家又話唔係得錢
唔係偷雞係咩呀？
屌又老作喇 又要比人笑喇

咁妳既夢想係咪收錢俾人屌
成個post妳一直強調要收錢，係咪試過俾人走數

好撚威呀淨係識屌人老母 抵你成世做鍵盤戰士

其實大家有無思考過，唔係樓主既錯
係佢老豆老母既錯
無家教到咁

你係咪天真到覺得連登係大圍思想呀
放低個電話 出下現實世界先講野啦

咁威呀？出黎睇下係咪大波靚女先啦 講到依家都唔敢放圖 邊撚個先係keyboard狗？

之前d絲打俾人圍屌就潛
樓主留到而家算幾勁

你覺得食飯要全部由男出，咁男友想同你啪就要啪，係同一個道理

唔AA唔等於唔慳錢喎
無錢咪食平啲囉

我有道理 驚條撚呀
無道理喺度鳩up 就話深潛者

應該係高學歷好串個d八婆

我冇呢度你地咁自卑 有咩野都要話全世界知 再講 我同你地3唔識7 你邊位呀

你又邊位呀 以為自己好撚high class全世界圍住你轉唔同意你就要屌人老母覺得人地低你一等咩廢人
Btw都係果句啦屌你老母唔好以為好撚串得啦 講撚埋啲歪理出黎都係等比人當笑話咁睇架咋
雖然你仲存在係依個世界都已經係笑話

自己覺得岩就係道理

你老豆老母生左你就真係唔知做錯左啲咩啦

終於有人講
除左無家教外d價值觀都好扭曲

小心比樓主批鬥

下 所以咪屌佢老母囉 咁樣屌人老母就叫有道理喇
咪撚好似啲人咁唔撚同意佢串佢兩句就屌人老母 真係笑撚死人 連碌撚都攞唔到出黎仲係度串柒柒 找唔找得起條數呀仲學人屌我老母

相信稍為有學識既人都會同意我講既野

仲有講開家教
你地記得唔好生仔呀
你地啲咁既思維真係會害左啲仔女

又開始戇鳩
不過俾你呢d港女兜口兜面笑都幾正

好似你咁連講粗口既道理都未搞得清楚咪學人係度教訓人啦 依家收手比人笑得無咁甘呀柒頭

樓主會唔會開2

Hi bb 下餐m記我請

估唔到第一次開post就咁大回響 聽日繼續 返工早d抖大家，歡迎聽日繼續屌尻我

原來教仔女拜金係好事

我上面留果d樓主一律唔覆
其他人留句屌妳老母樓主就即回
算點

其中一個高登仔唔肯為你付出唔錫你你就否定曬所有連/高登仔
其實你冇錢咩？
做咩對男朋友要AA制咁大反應
佢要扑野你咪唔好俾佢扑囉
唔通佢強姦你？

宜家好明顯係你同你個ex唔夾
之後走黎屌鳩所有連登仔
各取所需
你又唔俾人屌，又想人地幫你俾錢
你滿足唔到佢，佢做乜要滿足你

想同樓主食餐m記俾佢不停侮辱

通常物以類聚
AA制 係介意個少少錢ge話點結婚過人世
申利：食貴野我請哂

驚死溝唔到女個d狗公一定俾晒錢架

998

高質
其實樓主同絲打分享中伏經歷叫大家小心
有d女定唔知男扮女入黎聲稱自己條仔係true love唔講錢

999